<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<data>
    <story title="1">
        <scene id="0" background="black" bgm="no">
            <bgm src="horror.mp3" status="start"></bgm>
            <text>Наконец, машина остановилась.</text>
            <sound src="car door open.mp3"/>
            <text>Дверь открылась…</text>
            <text>Внутрь ворвался холодный воздух, неся с собой едкий запах табака.</text>
            <speak chara="5">Апчхии!</speak>
            <speak chara="0">…</speak>
            <speak chara="0">Вымётывайся из машины.</speak>
            <speak chara="5">…</speak>
            <speak chara="5">а.</speak>
            <text>*Я подсознательно тянусь к правой двери, вот только она закрыта.</text>
            <speak chara="0">Ц. слева! СЛЕВА!</speak>
            <text>Ворчит этот мужик очень нервно…</text>
            <text>Я послушно нащупываю свой путь к другой стороне машины, согнувшись как креветка.</text>
            <text>Веря, что я ударюсь головой об дверной проем, я решаю не разгибаться, пока не сделаю несколько шагов из машины.</text>
            <text>Не сказать, что у меня есть выбор. Кто вообще додумался надеть черный мешок мне на голову…?</text>
            <speak chara="0">Пошевеливайся.</speak>
            <text>Говорящий взял меня за руку, и без предупреждения, резко вытащил меня из машины. Он достаточно сильный… Должно быть, крепкий орешек.</text>
            <sound src="door close car away.mp3"/>
            <text>…</text>
            <text>Дверь с грохотом захлопнулась за мной, двигатель вновь залвёлся…</text>
            <shake position="all" time="250"></shake>
            <speak chara="5">Ай!</speak>
            <text>Стоило отвлечься на секунду, как я тут же подскользнулся и упал.</text>
            <speak chara="0">Боже… Смотри под ноги! на тебя жалко смотреть!</speak>
            <speak chara="5">…</speak>
            <text>Если бы я только мог видеть куда иду…</text>
            <goto goto="5" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="5" background="forrestDark.jpg" bgm="no">
            <bgm src="horror.mp3" status="continue"></bgm>
            <sound src="walk on grass.mp3"/>
            <text>Земля кажется влажной, и воздух, доносящийся от холодной земли, забирает то немного тепла, что осталось в штанинах моих брюк.</text>
            <text>И так я иду, даже не знаю как долго…</text>
            <text>Мое окружение становится все тише и тише. Я смутно слышу заунывное уханье сов</text>
            <text>Такое чувство, что…</text>
            <text>…Нет, они же не собираются избавиться от меня!?</text>
            <text>В конце концов, я же "ценный подопытный образец"! так что они не посмеют… Я надеюсь…</text>
            <text>Секунду.</text>
            <sound src="write.mp3"/>
            <text>Впереди, Похоже кто-то пишет, или скебёт на чём-то.</text>
            <speak chara="einNoFaceNoName">…Хорошо, можешь возвращаться.</speak>
            <text>Женский голос. Спокойный, даже в какой-то степени безразличный. По голосу не похоже, что она старая. Возможно какой-то секретарь, или ещё кто.</text>
            <speak chara="0">Так точно Мисс.</speak>
            <text>Здоровенная рука, что держала меня всё это время наконец ослабила хват.</text>
            <text>Я слышу шелест ветровки, а после, медленно затихающие шаги.</text>
            <goto goto="10" />
        </scene>
        <scene id="10" background="schoolNight1.jpg" bgm="no">
            <bgm src="horror.mp3" status="continue"></bgm>
            <show chara="einNormalCloseNoName" position="center"/>
            <sound src="cloth.mp3"/>
            <shake position="all" time="250"></shake>
            <speak chara="einNormalCloseNoName">Время по Гринвичу, 20 октября, 22:57 - Спасибо, что терпел нас, маленький подопытный мышонок.</speak>
            <speak chara="5">Ай!</speak>
            <text>Не успел я даже понять что происходит, как мешок на моей голове неожиданно слетел со свистом.</text>
            <text>Резинка мешка сильно царапнула мне нос. Теперь он жжет.</text>
            <speak chara="einNormalCloseNoName">Тише.</speak>
            <text>Взлохмаченная девочка cказала спокойным тоном.</text>
            <speak chara="einNormalCloseNoName">Иди за мной.</speak>
            <show chara="einNormalCloseNoName" position="center" opacity="0.7"/>
            <text>Она даже не дала возможности рассмотреть её лицо.</text>
            <text>Видимо она тоже понимает, что мне некуда бежать.</text>
            <goto goto="20" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="20" background="schoolNight1.jpg" bgm="no">
            <bgm src="horror.mp3" status="continue"></bgm>
            <sound src="walk slow.mp3"/>
            <text>Университетский городок. Резкий свет уличных фонарей рассеивается по земле, отбрасывая жуткие тени. Из здания впереди виднеется бледный свет. Он напоминает мне об тех ужасных экспериментах.</text>
            <text>По пути я начинаю представлять, как я отчаянный, жалкий, бегу спасая свою шкуру.</text>
            <text>С покусанными ногтями.</text>
            <text>Разорванной в клочья одеждой.</text>
            <text>Истерически крича.</text>
            <text>При этом безумно махая руками. —</text>
            <text>И всё ради того, чтобы в итоге меня пристрелили из пистолета с транквилизатором.</text>
            <text>Или ещё что хуже…</text>
            <text remark="next">“И ты услышишь вопли исступленья,”</text>
            <text remark="next">“И древних духов, бедствующих там,”</text>
            <text remark="next">“О новой смерти тщетные моленья — ”</text>
            <remark post="U2FsdGVkX19kizjVUiE6CvKADa98">
                <p class="article-text-h">Примечание:</p>
                <p class="article-text">Цитата, которую вспомнил наш главный герой, взята из «Божественной комедии» Данте (перевод Мандельбаума, Inferno Canto I.)  </p>
            </remark>
            <goto goto="30" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="30" background="schoolNight3.jpg" bgm="no">
            <show chara="einNormalCloseNoName" position="center"/>
            <bgm src="lab.mp3" status="start"></bgm>
            <speak chara="einSmileCloseNoName">Не бойся. Это место отличается от остальных лабораторий.</speak>
            <text>!</text>
            <text>… Она видит меня насквозь, вплоть до беспокойства в моём сердце.</text>
            <show chara="einSmileCloseNoName" position="center"/>
            <speak chara="einSmileCloseNoName">Имперский Институт, Лаборатория 42.</speak>
            <text>Она говорит, как будто сама с собой  —</text>
            <show chara="einSmileCloseNoName" position="center"/>
            <speak chara="einSmileCloseNoName">Добро пожаловать домой.</speak>
            <text>Домой?</text>
            <goto goto="40"/>
        </scene>
        <scene id="40" background="studyNight.jpg" bgm="no">
            <bgm src="lab.mp3" status="continue"></bgm>
            <show chara="einNormalCloseNoName" position="center"/>
            <speak chara="einNormalCloseNoName">Садись.</speak>
            <text>Девочка указала на диван в вестибюле.</text>
            <speak chara="einNormalCloseNoName">Чай? или может кофе?</speak>
            <speak chara="5">…</speak>
            <speak chara="einNormalCloseNoName">Я бы порекомендовала чай. Воздух в лондоне ужасный.</speak>
            <speak chara="5">…</speak>
            <speak chara="einNormalCloseNoName">…</speak>
            <speak chara="5">…</speak>
            <show chara="einSeriousAhCloseNoName" position="center"/>
            <speak chara="einSeriousAhCloseNoName">Эйнштейн.</speak>
            <text>Она внезапно заговорила по немецки. Ein … Stein … “Один камень”?</text>
            <show chara="einNormalClose" position="center"/>
            <speak chara="einNormalClose">Доктор, Эйнштейн — Лизерль Альберт Эйнштейн.</speak>
            <text>Она указала на себя, а после и на меня.</text>
            <speak chara="einNormalClose">А как твоё имя? Как тебя зовут?</speak>
            <speak chara="5">… Омега 1. Так записано в моём досье. </speak>
            <speak chara="einNormalClose">Ω1 Это не даже не имя!</speak>
            <speak chara="5">… Что ж… Видимо у меня тогда нет имени.</speak>
            <speak chara="einNormalClose">Как неудобно.</speak>
            <text>Она помотала головой.</text>
            <speak chara="5">…</speak>
            <text>Даже если так, я ничего не могу с этим поделать —</text>
            <show chara="einSmileClose" position="center"/>
            <speak chara="einSmileClose">… Вельт. W.E.L.T. </speak>
            <speak chara="5">А?</speak>
            <speak chara="einSmileClose">Я думаю это имя тебе очень подходит. </speak>
            <speak chara="5">… Да думаю, раз уж на то пошло, то подойдёт любое.</speak>
            <text>“Ω” = “W”. “Welt” = “Мир”. если так подумать, то для изгоя мира, иметь такое имя очень забавно. </text>
            <show chara="einNormalClose" position="center"/>
            <speak chara="einNormalClose">что ж, тогда давай сразу осмотрю тебя, Вельт.</speak>
            <speak chara="5">… Ладно. </speak>
            <text>Вновь я должен цеплять кучу разных электродов, возможно анализ крови, или даже биопсия костного мозга. Что ж, я уже привык ко всему такому.</text>
            <show chara="einSeriousAhCloseNoName" position="center"/>
            <speak chara="einSeriousAhClose">Нет, вставать не надо. сиди на месте.</speak>
            <speak chara="einSeriousAhClose">Просто покажи мне свои гениталии.</speak>
            <speak chara="5">Окей…</speak>
            <bgm src="lab.mp3" status="stop"></bgm>
            <shake position="all" time="250"></shake>
            <speak chara="5">… Стоп, ЧТО!?!? ЭТО ЕЩЁ ЗАЧЕМ!?</speak>
            <show chara="einSeriousAhCloseNoName" position="center"/>
            <speak chara="einSeriousAhClose">Просто шучу, давай, снимай свои ботинки и носки. Я должна осмотреть твою подошву.</speak>
            <bgm src="lab.mp3" status="start"></bgm>
            <speak chara="5">— Зачем?!</speak>
            <show chara="einNormalClose" position="center"/>
            <speak chara="einNormalClose">Уже достаточно поздно, нам стоит покончить со всем как можно быстрее, и идти спать.</speak>
            <speak chara="5">… Эм?!</speak>
            <speak chara="einNormalClose">По подошве можно точно и интуитивно определить состояние человека. Кроме того, процесс проверки довольно быстрый.  —</speak>
            <show chara="einSmileClose" position="center"/>
            <speak chara="einSmileClose">— Ещё возьми зубную щетку и приведи себя в порядок, на сегодня этого должно хватить.</speak>
            <speak chara="5">Подожди …</speak>
            <speak chara="5">… Ты хочешь сказать, что после этого можно будет вот так просто пойти спать?!</speak>
            <speak chara="einSmileClose">Именно так. Ты славливаешь всё налету.</speak>
            <speak chara="5">… Дело не в этом!</speak>
            <show chara="einNormalClose" position="center"/>
            <speak chara="einNormalClose">Действительно.</speak>
            <speak chara="5">… А?</speak>
            <show chara="einSmileClose" position="center"/>
            <speak chara="einSmileClose">Видя Вельта в таком подавленном состоянии, доктор Эйнштейн решила, что она расскажет анекдот, чтобы поднять ему настроение.</speak>
            <speak chara="5">…</speak>
            <text>Что чёрт возьми не так с этим “Доктором”?</text>
            <show chara="einNormalClose" position="center"/>
            <speak chara="einNormalClose">Ты будешь спать в комнате 105. Она там</speak>
            <text>Девочка указала на корридор сбоку. </text>
            <speak chara="einNormalClose">Я живу наверху.</speak>
            <speak chara="5">…Угу.</speak>
            <speak chara="einNormalClose">Доброй ночи. Можешь забыть о том, что ты раньше был маленьким эксперементальным мышонком.</speak>
            <hide position="center"></hide>
            <bgm src="themeWelt.mp3" status="start"></bgm>
            <text>Она ушла, ни разу не оглянувшись.</text>
            <text>Её слова “маленький эксперементальный мышонок”, задели за больное.</text>
            <speak chara="5">…</speak>
            <goto goto="50"/>
        </scene>
        <scene id="50" background="hospital.jpg" bgm="no">
            <bgm src="themeWelt.mp3" status="continue"></bgm>
            <text article="1">
                <p class="article-text">…</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Вельт дого пытался осознать произошедшее. С тех пор, как он начал вспоминать некогда позабытые им вещи, никто не давал ему столько свободы — хоть “День, когда он начал вспоминать” был не так уж и давно.</p>
                <p class="article-text">это было примерно 3 года назад, первое, что ему удосужилось увидеть открыв глаза, был хаос. Вокруг него столпилось много людей. Они задавали множество казалось странных, но и в то же время простых вопросов. Такие обычно спрашивают у потерянных детей.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">“Как тебя зовут?”</p>
                <br />
                <p class="article-text">“Откуда ты?”</p>
                <br />
                <p class="article-text">“Кто твои родители?”</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">“…”</p>
                <br />
                <p class="article-text">Это было странное чувство — хоть ты и несомненно знал на них ответы, но они расплывались в голове мутными фрагментами воспоминаний. Как будто все нейроны, соткавшие море твоих воспоминаний, подгорели, а то и вовсе расплавились.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">“Я не знаю…”</p>
                <p class="article-text">Это был единственный ответ, который отчётливо приходил на ум.</p>
                <p class="article-text">Он знал как говорить — однако он не был уверен, как это ему даётся.  Немецкий, Английский, Русский, Латинский …  Даже Японский и Китайский. Он не только не знал на каком языке он говорит, но и не понимал, откуда он их столько знает.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">“Кто я?”</p>
                <br />
                <p class="article-text">Такой вопрос был вполне вероятен в такой ситуации, однако никто не ожидал его услышать.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">“Этого мы тоже не знаем”</p>
                <br />
                <p class="article-text">после этого, толпу настигла волна бурных обсуждений.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">"Schicksal". Он же "Шиксаль", Наша “Судьба”. Секретная организация с длинной историей. Истинные правители мира, спасители человечества.</p>
                <p class="article-text">“Хонкай”. “Коллапс”. Единственное бедствие, которое науке еще предстоит объяснить. С самого начала цивилизации он загрязнял человеческий мир, превращая мирных существ в ужасающих демонов. Эти монстры или «Чудовища Хонкая» в своей инопланетной пластиковой плоти вселяют страх в всех нас.</p>
                <p class="article-text">Что на счёт меня? Я, потерявший память, был единственным выжившим проишествия Хонкай. Это случилось в Берлине, откуда он появился из какого-то многоэтажного дома. .</p>
                <p class="article-text">В этом моем "счастливом" теле скрывается "великий секрет" - который как утвердают учённые - ключ к спасению многих людей. Мне ничего не остаётся, кроме как принять их задумки, и позволить проводить эксперименты над своим телом.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Шли дни. Дни сменялись неделями. Недели сменяли Месяца. Месяца сменялись годами.</p>
                <br />
                <p class="article-text">Прошёл год. Затем второй. После ещё один. И так год за годом, год за годом.</p>
                <br />
                <p class="article-text">Маленький мальчик, с позывным “Ω1”, то и дело перевозился из одной лаборатории, в другую, с целью проведения новых экспериментов снова и снова.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Чтобы терпеть нетерпимое, выносить невыносимое.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">“Пожалуйста, помоги нам.”</p>
                <br />
                <p class="article-text">“Пожалуйста пойми, это всё для будущего "человечества".”</p>
                <br />
                <p class="article-text">“Это лишь неизбежные побочные эффекты.”</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Стая сумасшедших ученых. Спасение человечества и прочее… фигня это всё!</p>
                <p class="article-text">Разве мне не говорили, что мне повезло, что я выжил? Тогда почему я должен без нужды страдать из-за таких несчастий? </p>
                <p class="article-text">Это “Человечество” о котором вы то и дело говорите, да кто они вообще чёрт возми такие!? Где всё это ваше "человечество"?</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Бывало и такое, что я просто хотел умереть, чтобы покончить со всем этим.</p>
                <br />
                <p class="article-text">…</p>
                <br />
                <p class="article-text">Если бы не этот болтун, который продолжал проверять меня…</p>
            </text>
            <goto goto="60" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="60" background="letter.jpg" bgm="no">
            <bgm src="themeWelt.mp3" status="continue"></bgm>
            <text article="1">
                <p class="article-text-h">Для Ω1:</p>
                <p class="article-text">Доброго тебе октября. Время летит незаметно: это уже мое 22-е письмо тебе - в последний раз я рассказывал историю Святой леди. Но прежде чем я начну искать новые истории, чтобы потчевать, давай сначала обсудим то, что происходит вокруг нас.</p>
                <p class="article-text">Я уже слышал об ужасном инциденте в сентябре и приношу извинения от их имени. Так уж получилось, что есть новая лаборатория. Я надеюсь, скоро ты сможешь туда переехать. Я не могу сказать наверняка, будут ли обстоятельства более благоприятными, чем в предыдущей лаборатории, потому что, насколько я слышал, новым ответственным лицом является дама с довольно «серьезным» характером.</p>
                <p class="article-text">Однако я должен сообщить тебе с точки зрения Шиксаля: все эксперименты, через которые вы прошли, были направлены на выживание определенного вида на этой планете, так называемого «Homo sapiens» - отсюда твои постоянные и необходимые страдания. Мир всегда будет несправедливо относиться к некоторым людям, и никто из нас не в силах этого изменить.</p>
                <p class="article-text">Прошло уже три года после катастрофы в Берлине. В городе уже началась реконструкция. Люди постепенно забудут ужасы той ночи.</p>
                <p class="article-text">Тем не менее, все мы знаем, что в настоящий момент зловещая сила продолжает расти и гноиться в разломе пространства-времени. Тогда она пощадила тебя, но не пощадила других. Если мы сможем по-настоящему понять логику этого феномена, то мы, «Homo sapiens», сможем оправдать свое имя, использовать свой разум, чтобы покорить мир природы - тогда никому и никогда не придется жить в страхе. или заблуждении, обманывая себя и других. </p>
                <p class="article-text">Да, всё это очень несправедливо по отношению к тебе; признаться, последние события были в этом плане особенно несправедливы. Но хотя бы ради меня, надеюсь, ты сможешь понять и простить. Судьба всего человечества в определенном смысле лежит на твоих плечах.</p>
                <br />
                <p class="article-text-h">P.S.</p>
                <p class="article-text"> Что касается твоего прошлого, до потери памяти: насколько мне известно, соответствующий отдел все еще должен изучать это, но, как ты, возможно, уже знаешь, с момента инцидента прошло более трех лет, и возможность получения каких-либо результатов со временем будет становятся только меньше. Но я не верю в так называемую теорию «Дитя Хонкая». Ты ведь не можешь быть Херршером? </p>
                <p class="article-text">Возможно, появление новых технологий приведет к неожиданному изменению всей ситуации… кто знает? Новая лаборатория действительно не так уж плоха; на самом деле, я верю, что когда ты доберёшься туда, ты будешь вполне готов сотрудничать с ними - поверь мне.</p>
                <br />
                <p class="article-text-s">Твой старый приятель</p>
                <p class="article-text-s">Клоун Альфа</p>
                <p class="article-text-s">1955.10.2.</p>
            </text>
            <goto goto="70"/>
        </scene>
        <scene id="70" background="weltRoomNight1.jpg" bgm="no">
            <bgm src="themeWelt.mp3" status="continue"></bgm>
            <speak chara="5">хах… Этот парень, он звучал так… непринужденно …</speak>
            <speak chara="5">Тем не менее … я уверен, что у каждого есть свои проблемы, с которыми нужно справляться.</speak>
            <speak chara="5">В конце концов, он был просто анонимным "приятелем по переписке", устроенной для меня каким-то анонимным авторитетом.</speak>
            <speak chara="5">Но его история о “Святой Каллен” и вправду заинтересовала меня. Я определенно не планировал уделять так много внимания такой пропаганде или политической чуши. —</speak>
            <speak chara="5">С каких пор я начал с нетерпением ждать его новые истории?</speak>
            <speak chara="5">Вздох …</speak>
            <text>“105”. Пахнущая плесенью деревянная дверь была оставлена слегка приоткрытой .</text>
            <text>Это должно быть та комната,где мне разрешила переночевать эта сомнительная леди. безжизненнные, бледно-бежевые занавески, стены, больше походяшье на стены морга нежели дома. Действительно, такой декор как нельзя лучше подходит для лаборатории. —</text>
            <goto goto="72" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="72" background="weltRoomNight3.jpg" bgm="no">
            <bgm src="themeWelt.mp3" status="continue"></bgm>
            <text>А? тут на столе лежит хлеб и какие-то закуски. они что, для меня?</text>
            <text>Видимо этот затхлый запах исходил вовсе не от двери…</text>
            <text>…</text>
            <text>Хрумк Хрумк.</text>
            <speak chara="5">…</speak>
            <speak chara="5">Боже! Что они засунули в этот хлеб?!</speak>
            <speak chara="5">Как он может быть столь вкусным?!</speak>
            <speak chara="5">А этот неаероятный грибной аромат!</speak>
            <speak chara="5">И этот бекон! Он прожарен идеально! </speak>
            <speak chara="5">В мире ещё не придумали слов, способных передать это богатое и нежное послевкусие!</speak>
            <shake position="all" time="250"></shake>
            <speak chara="5">Как он может быть такоим вкусным!</speak>
            <shake position="all" time="250"></shake>
            <speak chara="5">Ради такого можно ещё пожить!</speak>
            <goto goto="75" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="75" background="black" bgm="no">
            <bgm src="themeWelt.mp3" status="continue"></bgm>
            <text>Хрумк Хрумк.</text>
            <text>Хрумк Хрумк Хрумк Хрумк.</text>
            <text>Хрумк Хрумк Хрумк Хрумк Хрумк Хрумк.</text>
            <text>… … … …</text>
            <bgm src="themeWelt.mp3" status="stop"></bgm>
            <sound src="mid-lude.mp3"/>
            <text>И вот, полностью удовлетворенный, предавшись деликатесу непревзойденного качества, Вельт погружается в глубокий сон.</text>
            <text>На следующий день —</text>
            <goto goto="80"/>
        </scene>
        <scene id="80" background="weltRoomDay1.jpg" bgm="no">
            <bgm src="morning.mp3" status="start"></bgm>
            <text>Посреди ночи шёл сильный дождь —  открыв окна, чувствуется особенная свежесть и чистота воздуха, от чего не верится, что некогда это место было сердцем промышленной революции.</text>
            <text>Неподалёку, на ветвях деревьев сидят несколько Синичек, постоянно щебечущих, оживленно обсуждая восход солнца.</text>
            <text>При первых проблесках рассвета из какой-то темной расщелины вылезает бабочка, лениво ползая по оконной раме.</text>
            <speak chara="teslaNoFaceNoName">Эй.</speak>
            <text>Вот дважды взмахнув крыльями, она исчезает в лазурном небе.</text>
            <text>Когда солнечный свет проникнув сквозь листья и заросли деревьев и разливается по его телу, юноша чувствует, как твердый комок в его сердце начинает таять и растворяться.</text>
            <speak chara="teslaNoFaceNoName">ЭЙ!</speak>
            <text>Какое замечательное утро!</text>
            <text>Как давно я в последний раз испытывал такое спокойствие?</text>
            <text>Будь то шум дождя, или пение птиц. —</text>
            <text>Сейчас, даже если вокруг творилась какая-то суматоха，это не играло особого значения …</text>
            <goto goto="84" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="84" background="black" bgm="no">
            <bgm src="morning.mp3" status="stop"></bgm>
            <sound src="hit man.mp3"/>
            <shake position="all" time="250"></shake>
            <speak chara="teslaNoFaceNoName">ЭЭЙ!! Я ОБРАЩАЮСЬ К ТЕБЕ!!!</speak>
            <text>Юноша почувствовал, как что-то тяжёлое влетело ему по башке.</text>
            <text>Аж в глазах потемнело …</text>
            <text>Какого…? Вдруг синички подлетели, и начали нарезать круги над моей головой…</text>
            <goto goto="85" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="85" background="weltRoomDay2.jpg" bgm="no">
            <bgm src="themeTesla.mp3" status="start"></bgm>
            <show chara="teslaAngryCloseNoName" position="right"/>
            <shake position="all" time="250"></shake>
            <speak chara="teslaAngryCloseNoName">Серьёзно! ты глухой!? Я звала тебя уже несколько раз! повезло ещё, что я смогла открыть эту дверь.</speak>
            <text>Напавшим была красноволосая девушка с двумя хвостиками, яростно ругающая упавшего юношу, который теперь сидел на земле, пялясь на птиц кружащих над его головой. На ней ещё белый лабораторный халат…</text>
            <show chara="teslaAngryCloseNoName" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltSurpriseClose">… Ты ещё кто?</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaEmbarraCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaEmbarraCloseNoName">А? Меня ещё никто не предста—</speak>
            <text>Не договорив, оборвав на полуслове, она перевела взгляд на стол, и начала бегло осматривать тарелку.</text>
            <text> Одиноко стоящую на единственом в комнате столе.</text>
            <hide position="right"></hide>
            <text>"Хвостик", закрыв глаза, С предельной концентрацией всего своего внимания, подносит нос к тарелке, и начинает чательно принюхиваться.</text>
            <show chara="teslaAngryCloseNoName" position="right"/>
            <shake position="right" time="250"></shake>
            <speak chara="teslaAngryCloseNoName">Чт… Т-т-ты … Ты не съёл что-то трюфельное? Только не говори, что ты ел!</speak>
            <show chara="teslaAngryCloseNoName" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltSurpriseClose">Трюфели?</speak>
            <speak chara="weltSurpriseClose">Эм … Изначально на тарелке были кусочки нарезанного хлеба … С каким-то грибным вкусом, или что-то около того … Это и есть те “трюфели” о которых ты говорила? это что-то типо грибов?</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaAngryCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaAngryCloseNoName">…</speak>
            <hide position="right"></hide>
            <text>Красноволосая вдруг закатила глаза. было похоже, что она вот-вот потеряет сознание.</text>
            <show chara="teslaAngryCloseNoName" position="right"/>
            <shake position="right" time="250"></shake>
            <speak chara="teslaAngryCloseNoName">Что-то ~ типо ~ грибов? … ТЫ! Говоришь МНЕ, что трюфели - это "что-то типо грибов"?! Чтоб его, Эта дура - "Швабра" тоже так думает?!</speak>
            <show chara="teslaEmbarraCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaEmbarraCloseNoName">… Ась?</speak>
            <text>Она только что заметила, что, помимо пустой тарелки, на столе лежат еще несколько «сомнительных» закусок.</text>
            <show chara="teslaEmbarraCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaEmbarraCloseNoName">Ц-ц-ц-ц-ц … «КомФит» … «Атомный файербол» … Тёмный шоколад …</speak>
            <show chara="teslaAngryCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaAngryCloseNoName"> Как вообще можно совмещать трюфели, с подобного рода дешевыми, второсортными закусками?!</speak>
            <show chara="teslaEmbarraCloseNoName" position="right"/>
            <text>То и дело возмущаясь, она сама начала уплетать как она выразилась «второсортные закуски» "за обе щеки", пока не замечает что-то в углу комнаты.</text>
            <bgm src="lab.mp3" status="start"></bgm>
            <show chara="teslaSnickerCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaSnickerCloseNoName">О? Это… Приветственная открытка?</speak>
            <text>Оказывается, открытки действительно несъедобны.</text>
            <show chara="weltShameClose" position="left"/>
            <speak chara="weltShameClose">Аааа!</speak>
            <text>Юноша, стоящий у окна, неожиданно закричал как бешенный.</text>
            <show chara="weltShameClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaEmbarraCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaEmbarraCloseNoName">… Хм? Какую уловку ты собираешься провернуть на этот раз?</speak>
            <text>Юноша кричит бессвязно, так, как будто он потерял всякое чувство собственного достоинства.</text>
            <hide position="left"></hide>
            <text>Вскоре он схватился за голову, сдавшись, свернувшись в комочек.</text>
            <show chara="teslaSnickerCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaSnickerCloseNoName">Хехе …</speak>
            <text>"Хвостик" кажется что-то осознала в этот момент.</text>
            <speak chara="teslaSnickerCloseNoName">Могу ~ ли ~ Я ~ Открыть ~ и ~ взгялуть?</speak>
            <text>Красноволосая нападавшая сменила тон, говоря так, как будто она была актером в радиопостановке.</text>
            <text>Оказавшись в трансе, молодой человек видит, как перед ним появляется иллюзия свечи и плети.</text>
            <show chara="teslaSnickerCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaSnickerCloseNoName">“Увожаемому Ω1:.”</speak>
            <speak chara="teslaSnickerCloseNoName">“Поскольу я не знаю твоего настоящего имени, я буду обращаться к к тебе по позывному, о чём я искренне сожалею. ”</speak>
            <show chara="teslaEmbarraCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaEmbarraCloseNoName">Кхм, почему ты никогда не была так вежлива со мной!?</speak>
            <text>Манера ее комментария напоминает ревнивого тестя.</text>
            <show chara="teslaSnickerCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaSnickerCloseNoName">“С сегодняшнего дня ты являешься членом Лаборатории 42, Имперского института. Стоит заметить, что наша лаборатория не имеет ничего общего с британским правительством, она является независимой организацией, находящейся под прямым руководством штаб-квартиры Шиксаля.”</speak>
            <speak chara="teslaSnickerCloseNoName">«В отличие от других лабораторий, оснащенных тяжелым физико-химическим оборудованием, мы являемся исследовательским институтом, основанным на анализе теории Галуа́ и моделировании симуляции машины Тьюринга, поэтому исследования не окажут заметного влияния на твою жизнь или благополучие. ”</speak>
            <show chara="teslaEmbarraCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaEmbarraCloseNoName">Хмм… Ω1, ты хоть сам то понимаешь, что она здесь написала?</speak>
            <show chara="teslaSnickerCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaSnickerCloseNoName">“Возможно, ты не помнишь, но я уделяла пристальное внимание после катастрофы три года назад.”</speak>
            <speak chara="teslaSnickerCloseNoName">Ты как образец. Ты как жизнь. Ты как человек. В каком-то смысле твое существование уже оставило неизгладимый след в моей жизни.”</speak>
            <bgm src="themeTesla.mp3" status="start"></bgm>
            <show chara="teslaAngryCloseNoName" position="right"/>
            <shake position="right" time="250"></shake>
            <speak chara="teslaAngryCloseNoName">— Ааарргх!!</speak>
            <text>Красноволосый "Хвостик" вдруг резко теряет какое либо самообладание, и начинает размахивать кулаком по всей комнате.</text>
            <speak chara="teslaAngryCloseNoName">… Чтоб тебя! Мерзость! Это чертовски гнусно!… Это какое-то умышленное домогательство! … Бьюсь об заклад, она определённо хотела, чтобы я прочла это!</speak>
            <speak chara="teslaAngryCloseNoName">Ты!</speak>
            <text>Она презрительно посмотрела, и указала двумя пальцами на юношу, который в это время продолжал валяться на полу.</text>
            <show chara="weltShameClose" position="left"/>
            <speak chara="weltShameClose">Да???</speak>
            <show chara="weltShameClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaAngryCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaAngryCloseNoName">Ты тоже знаком с этой дерзкой игрой слов!? Здесь кроме «исследовательского образа жизни» не может быть никаких других скрытых мотивов, понятно? … Хм ?!</speak>
            <show chara="teslaAngryCloseNoName" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltShameClose" position="left"/>
            <speak chara="weltShameClose">К-к-Конечно! как бы это н-ни звучало, вчера я вообще впервые  встретил её!</speak>
            <text>Молодой человек, с полностью покрасневшим только что лицом, теперь кажется еще менее убедительным.</text>
            <show chara="weltShameClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaAngryCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaAngryCloseNoName">…</speak>
            <text>Взгляд "Хвостика" был настолько ужасающим, что казалось, будто в любой момент она может выстрелить смертоносными лазерами из глаз.</text>
            <shake position="left" time="250"></shake>
            <show chara="teslaAngryCloseNoName" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltShameClose" position="left"/>
            <speak chara="weltShameClose">… Как ты это прочитала, я теперь тоже чувствую себя униженным!</speak>
            <text>Юноша всячески старается избегать прямого зрительного контакта с девочкой, схватившись за голову, осознавая, как он только подливает масла в огонь своим нелепым подбором слов.</text>
            <show chara="weltShameClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaAngryCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaAngryCloseNoName">…</speak>
            <text>Девушка на мгновение смотрит на молодого человека, как на мусор, прежде чем закрыть глаза.</text>
            <show chara="teslaEmbarraCloseNoName" position="right"/>
            <bgm src="lab.mp3" status="start"></bgm>
            <speak chara="teslaEmbarraCloseNoName">Забудь об этом, сейчас я позволю этому ускользнуть. Но если я когда-нибудь начну подозревать у тебя какие-то нечистые намерения, то эта леди будет первой, кто кастрирует тебя!</speak>
            <show chara="teslaEmbarraCloseNoName" position="right" opacity="0.7"/>
            <shake position="left" time="250"></shake>
            <show chara="weltShameClose" position="left"/>
            <speak chara="weltShameClose">!!</speak>
            <show chara="weltShameClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaEmbarraCloseNoName" position="right"/>
            <text article="1">
                <p class="article-text">（продолжая）</p>
                <p class="article-text">… Я знаю, что люди, с которыми ты только что познакомился, могут быть не особо убедительными. Но поверь, именно здесь ты построишь себе новую жизнь.</p>
                <br />
                <p class="article-text-s">За изысканной кухней мы доверяем, </p>
                <p class="article-text-s">Др. Лизерль Альберт Эйнштейн</p>
                <p class="article-text-s">1955.10.20</p>
            </text>
            <text>Неохотно дочитав открытку, рассерженная девочка наконец что-то вспомнила. —</text>
            <show chara="teslaBoringCloseNoName" position="right"/>
            <speak chara="teslaBoringCloseNoName">кстати, ты не узнаешь меня, не так ли? </speak>
            <show chara="teslaBoringCloseNoName" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <text>С неуверенностью и страхом юноша помотал головой.</text>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaBoringClose" position="right"/>
            <speak chara="teslaBoringClose">Позволь представиться… Никола Тесла. Можешь звать меня просто Тесла.</speak>
            <show chara="teslaEmbarraClose" position="right"/>
            <speak chara="teslaEmbarraClose">Короче говоря, всё, что тебе нужно сейчас знать, это то, что я также являюсь одним из руководителей этой лаборатории.</speak>
            <speak chara="teslaEmbarraClose">И эти “грибы” которые ты съел, это была моя личная собственнсть, и они мне очень дорого обошлись. Понимаешь о чём я?</speak>
            <text>Она сердито хватается за рубашку юноши.</text>
            <show chara="teslaBoringClose" position="right"/>
            <speak chara="teslaBoringClose">Пошли уже, люди внизу нас там уже заждались.</speak>
            <show chara="teslaBoringClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltSurpriseClose">… Люди?</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaAngryClose" position="right"/>
            <shake position="right" time="250"></shake>
            <speak chara="teslaAngryClose">Я имею в виду этого похитителя деликатесов! Кого ещё?!</speak>
            <goto goto="90"/>
        </scene>
        <scene id="90" background="CG1.jpg" bgm="no">
            <bgm src="lab.mp3" status="continue"></bgm>
            <speak chara="einNoFace">Доброе утро, Др. Тесла — как тебе сегодняшний завтрак?</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Утро доброе, Эйн. — Хм.</speak>
            <text>Держа Вельта за воротник, "Хвостик" неодобрительно дуется и дёргается.</text>
            <speak chara="teslaNoFace">… Мерзкая сука, как ты можешь делать вид, что все в порядке?</speak>
            <speak chara="einNoFace">Похоже, бутерброд с колбасой тебе по вкусу. Это замечательно.</speak>
            <text>Несмотря на грубые ругательства, девушка с волосами, напоминающими швабру, продолжает мирно откидываться на софе, и с видом безразличия кусает сэндвич.</text>
            <speak chara="teslaNoFace"> Ну, в конце концов, он полон жиров и энергии - так, стоп, не меняй тему!</speak>
            <speak chara="einNoFace"> Пффф. Сегодня ты прям добрячка, Др Тесла.</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">…Если бы не ты, вероломная воровка! Хмм!</speak>
            <speak chara="einNoFace">Воровка?</speak>
            <speak chara="einNoFace">Доктор Эйнштейн не понимает, о чём говорит Доктор Тесла.</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Не прикидывайся дурой! Мой мешочек с трюфелями, тот кто стащил его из моей комнаты без разрешения была ты! Разве не так?</speak>
            <speak chara="einNoFace">…</speak>
            <text>"Швабра" тут же начала вилять указательным пальцем назад и вперед, как будто она уже ожидала ее ответа. </text>
            <speak chara="einNoFace">Др Эёнштейн хочет кое-что тебе напомнить —</speak>
            <speak chara="einNoFace" remark="next">— Даже если ДР Тесла предпочитает ездить в Триест на отпуск, это не означает, что мешочек с грибами - это её личная собственность.</speak>
            <remark post="U2FsdGVkX19jgf4aT8mx5i123cv3">
                <p class="article-text-h">Примечание:</p>
                <p class="article-text">Триест - портовый город, расположенный на границе между Италией и Словенией. Когда-то это был процветающий морской порт Австро-Венгерской империи. Регион Фриули, к которому он принадлежит, является одним из основных производителей трюфелей. В городе также находится Международный центр теоретической физики.</p>
                <p class="article-text">Тесла - хорвато-американка, а климат Триеста очень похож на ее родину.</p>
            </remark>
            <speak chara="teslaNoFace">Ч-ч-что ты сказала? Я достала их своими кровью и потом! Ты издеваешься?!</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">К тому же трюфели - это не грибы! Вы называете их так пренебрегая их честью!</speak>
            <speak chara="einNoFace">Хах …</speak>
            <text>Неохотно, "Швабра" делает глубокий выдох.</text>
            <speak chara="einNoFace">Трюфели были куплены за средства лаборатории. От чего они становяться общей собственностью. Ещё какие-нибудь вопросы?</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">… Это называется займ! Я заплачу в следующий раз, когда будут деньги! Запомни!</speak>
            <speak chara="einNoFace">Если доктор Тесла продолжит настаивать на своих ложных утверждениях, то у доктора Эйнштейна не будет другого выбора, кроме как сообщить об этом хищении государственных средств в штаб-квартиру.</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">…</speak>
            <text>Тесла нервно дёрнула уголком рта несколько раз, после чего она всё же решает сменить тему.</text>
            <goto goto="100" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="100" background="studyDay.jpg" bgm="no">
            <bgm src="lab.mp3" status="continue"></bgm>
            <show chara="teslaEmbarraClose" position="center"/>
            <show chara="weltNormalClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Этот парень заперся у себя в спальне и просто сидел там в оцепенении. Заставил меня подумать, что он собирается покончить с собой.</speak>
            <show chara="teslaEmbarraClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltShameClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Хм … Кто тут собирался покончить с собой?!</speak>
            <show chara="weltShameClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaAngryClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Кто? Ты вообще знаешь, сколько раз я стучалась в твою дверь!? А?? </speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Не говоря уже о том, что у тебя была история с депрессией?!</speak>
            <show chara="teslaAngryClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Извини… Замечтался ненадолго …</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="einNormalClose" position="right"/>
            <speak chara="einNoFace">Прости его, доктор Тесла. Ты слишком беспокоишься.</speak>
            <text>Эйнштейн облизала пальцы, избавляясь от остатков соли.</text>
            <show chara="einNormalClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaEmbarraClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Ц. У вас двоих проходит этот "приём-ответ…" Не говорите мне, что вы давно потерянные любовники?</speak>
            <text>"Хвостик" нахмурилась изобразив горы своими бровями.</text>
            <show chara="teslaEmbarraClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="einSeriousAhClose" position="right"/>
            <speak chara="einNoFace">Доктор Эйнштейн никогда не будет встречаться со столь жалкой личностью.</speak>
            <show chara="einSeriousAhClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltShameClose" position="left"/>
            <speak chara="weltShameClose">Знаешь ли, как-то обидно такое слышать!</speak>
            <show chara="weltShameClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="einNormalClose" position="right"/>
            <speak chara="einNoFace">Ты поддался отчаянию.</speak>
            <show chara="einNormalClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltNormalClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="weltNormalClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="einNormalClose" position="right"/>
            <speak chara="einNoFace">Безработные склонны предаваться отчаянию.</speak>
            <text>Со свистом, "Швабра" встала с софы “своего гнезда”.</text>
            <speak chara="einNoFace">В общем мы решили дать тебе работу.</speak>
            <show chara="einNormalClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">… Работу?</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="einNormalClose" position="right"/>
            <speak chara="einNoFace">Помощник лаборатории.</speak>
            <show chara="einNormalClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltNormalClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">… Помощник? Я? —</speak>
            <show chara="weltNormalClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaNormalClose" position="center"/>
            <show chara="teslaNormalClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">другими словами, теперь ты уже не подопытный крыс. Теперь ты наш помощник. надеюсь, ты нас ещё порадуешь.</speak>
            <show chara="teslaNormalClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="einNormalClose" position="right"/>
            <speak chara="einNoFace">Доктор Тесла, обьясни ему всё в деталях, его конкретные обязанности.</speak>
            <show chara="einNormalClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaSnickerClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Хмм… проще говоря: обслуживать нас, и делать нашу жизнь проще и счастливее?</speak>
            <show chara="teslaSnickerClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltNormalClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">…?</speak>
            <show chara="weltNormalClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaNormalClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">
            К примеру, подавай нам чай и кофе, готовь нам, наводи за нами порядок. ну а если делать нечего, то можешь мыть полы, или вычищать туалет …</speak>
            <show chara="teslaNormalClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltNormalClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="weltNormalClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="einSeriousEmClose" position="right"/>
            <shake position="right" time="250"></shake>
            <speak chara="einNoFace">Кхм.</speak>
            <text>"Швабра" намеренно откашливается.</text>
            <show chara="einSeriousEmClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaAngryClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Я просто шучу! С таким скучным, простым и красивым мальчиком, как ты, даже если бы ты хотел быть нашим слугой, мы бы никогда тебя не приняли …</speak>
            <show chara="teslaAngryClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltNormalClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="weltNormalClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="einSeriousAhClose" position="right"/>
            <shake position="right" time="250"></shake>
            <speak chara="einNoFace">Кхм-кхм.</speak>
            <text>"Швабра" опять откашливается, но на этот раз несколько громче.</text>
            <show chara="einSeriousAhClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaEmbarraGlassClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace"> Хорошо Хорошо, я объясню всё по порядку, хоть я и не люблю распинаться…</speak>
            <hide position="left"/>
            <hide position="right"/>
            <text>Из ниоткуда, "Двухвостая" внезапно достала очки в красной оправе, и быстрым движением надела их.</text>
            <show chara="teslaSnickerGlassClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Угу… Значит слушай, мальчик-игрушечный. Очевидно, что роль лаборанта заключается в помощи в проведении экспериментов. Как не крути, а тебе такое явно не светит, поскольку ты ничего не знаешь. не так ли? </speak>
            <text>Юноша кивнул.</text>
            <speak chara="teslaNoFace">Однако мы уверены, что ты сможешь повысить эффективность нашей работы. Не только это, но ты также принесёшь пользу и себе.</speak>
            <text>Юноша наклоняет голову, из-за чего выглядит несколько потерянным и пустым.</text>
            <speak chara="teslaNoFace">Твоя задача - планирование наших выходных. Устрой наш досуг и развлечения. Избавь нас от всего этого, а то мы так усердно работаем для отпуска, но в итоге тратим ещё больше сил на планирование собственных развлечений .</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Конечно же, ты тоже можешь принимать в них участие. Звучит не так уж и плохо, не правда ли?</speak>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="teslaEmbarraGlassClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Есть ли что-то, что я не ясно объяснила? Опять же, говоря простым языком, твоя задача - вывести нас на улицу, чтобы мы повеселились.</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Но пожалуйста! не мешай нам в рабочее время. Можешь отдохнуть в библиотеке или просто пойти прогуляться —</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">— Но не уходи слишком далеко, а не то эта организация подумает, что ты собираешься сбежать. Ну а мы не хотим иметь дело с «котиками в штатском».</speak>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="teslaAngryClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Эй! Идёт или нет? Если ты не согласен, то мы всегда можем отправить тебя обратно, понял?!</speak>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="teslaEmbarraGlassClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Эй! Ты глухой?</speak>
            <text>Внезапно, девочка с красными очками наичнает махать руками перед глазами.</text>
            <show chara="teslaEmbarraGlassClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="einSmileClose" position="right"/>
            <speak chara="einNoFace">Др. Эйнштейн считает, что Вельт сейчас всего лишь пребывает в неком шоке от услышанного.</speak>
            <show chara="einSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaAngryClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace" remark="next">… Лизерль! Ты как какой-то тролль из “Властелина колец”? хватит уже этих “Доктор это”, “Доктор то” обращаясь к нам. Это раздражает!</speak> <!-- оригинал VN использовал 兽人 = "Орк", не "троль" -->
            <show chara="teslaAngryClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <remark post="U2FsdGVkX192eVQJxmFnhxbdYPSj">
                <p class="article-text-h">Примечание:</p>
                <p class="article-text"> Книга Дж. Р. Р. Толкина «Властелин колец» была впервые опубликована в Соединенном Королевстве 29 июля 1954 года в виде первого тома «Братства кольца».</p>
                <p class="article-text">Толкин планировал собрать «Властелин колец» в единый том для публикации, но идея не могла быть реализована из-за послевоенной нехватки материалов и бумаги.</p>
            </remark>
            <show chara="teslaEmbarraGlassClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">… Стоп, погоди.</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">… Кто этот "Вельт" которого ты упомянула?</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">… Это этот маленький игрушечный мальчик?</speak>
            <show chara="teslaAngryClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">… Лизерль! Только не говори мне, что это его имя, и что это ты назвала его так?</speak>
            <show chara="teslaEmbarraGlassClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltShameClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Подожди, это меня ты назвала «маленьким игрушечным мальчиком»?!</speak>
            <bgm src="lab.mp3" status="stop"></bgm>
            <end post="U2FsdGVkX18SorRINadIetIkimT9"/>
        </scene>
    </story>
</data>