<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<data>
    <story title="1">
        <scene id="0" background="bg.jpg">
            <bgm src="mid-lude.mp3" status="start"></bgm>
            <cg src="newChapter.png" bg="bg.jpg"></cg>
            <goto goto="10" change="#000000"/>
        </scene>
        <scene id="10" background="campusImperialDay.jpg">
            <bgm src="morning.mp3" status="start"></bgm>
            <text remark="next">Имперский Институт.</text>
            <remark post="U2FsdGVkX19nEXNXbauN7pDja052">
                <p class="article-text-h">Примечание:</p>
                <p class="article-text">Имперский Институт расположен в Кенсингтоне, Лондон. Он был основан Королевой Великобритании: Викторией, в 1888Г. Он стал одним из основателей Имперского Колледжа, в Лондоне в 1907Г. (Примечание от автора англ. перевода: "Это не совсем так: Имперский институт оставался отдельным учреждением от Имперского колледжа, хотя сейчас Колледж занимает то место, где когда-то располагался институт".)</p>
                <p class="article-text">В 1958, Имперский Институт был переименован в "Институт Содружества", и кампус был перестроен в другом месте. От первоначального здания сохранилась только знаменитая "Башня Королевы".</p>
            </remark>
            <text>Будучи “вышвырнутым на улицу” той красноволосой девчонкой, не находящий своего места юноша теперь бесцельно бродит по колледжу, колледжу с почти 70-летней историей.</text>
            <show chara="teslaAngryClose" position="center" opacity="0.6"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Ладно-ладно, быстрее убирайся отсюда, и постарайся привыкнуть к новому месту!</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">И не смей возвращаться до полудня!</speak>
            <hide position="center"/>
            <text>Он не может понять почему, не смотря на то, что она тоже член ордена Шиксаля, он испытывает чувство жестокого обращения со стороны этой девушки —</text>
            <text>— Однако ему это не кажется столь неприятным.</text>
            <speak chara="weltNoFace">Уф… даже сейчас все мои мысли запутаны.</speak>
            <bgm src="serenity.mp3" status="start"></bgm>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Имперский Институт.</p>
                <p class="article-text">В этом учреждении есть не только малоэтажные отдельно стоящие здания вроде Лаборатории 42, но и несколько высоких возвышающихся корпусов с пестрыми облупившимися стенами.</p>
                <p class="article-text">Неподалёку, пастельно-зеленый купол Королевской Башни покрыт пылью и грязными следами дождевой воды, производя невыразимо безобразный, грязный цвет и блеск — словно даже в такой необыкновенно ясный день, он решил поиздеваться, и нагнать тоску, напомнив холодную, дождивую погоду, свойственную этому месту.</p>
            </text><!--изначально говорилось, что купол ~напоминает людям о загрязнении воздуха, или что-то вроде-->
            <text>Привыкший к безупречному убранству высококлассных исследовательских лабораторий, Вельт чувствует себя странно утешенным тем, что можно считать ориентиром, эквивалентным забытой знаменитости.</text>
            <text>Хоть личной свободы в абсолютном смысле нет — по крайней мере, эта «вездесущая и всемогущая» организация предпочла на мгновение расслабиться.</text>
            <text>Что ж, может быть.</text>
            <text>Осень медленно наступает, и солнце тщетно пытается согреть остывающую, продуваемую ветрами землю.</text>
            <text>Опираясь на мраморные перила около пешеходной дорожки, Вельт энергично хлопает себя по щекам.</text>
            <text>Лучше думать о чём-то более позитивном.</text>
            <sound src="deep breath.mp3"/>
            <text>Сделай глубокий вдох —</text>
            <text>…</text>
            <text>— И посмотри, как прекрасен этот мир!</text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">К северу от института находится большой участок пышного, зеленеющего леса. Говорят, это знаменитый Гайд-парк и Кенсингтонские сады, но вероятно это не заинтересует эту парочку "гениев".</p>
                <p class="article-text">Мне кажется, что для этой элиты в их бледно-белой башне, единственный способ отдохнуть, который приходит на ум, это удобно устроиться на садовой скамейке, закрыть глаза и расслабиться.</p>
                <p class="article-text">Не очень то это и креативно. Даже оставив Эйнштейна в стороне, для Теслы это будет явно слишком скучно.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Мне надо сводить их в место поинтереснее.</p>
                <p class="article-text">В Лондоне должно быть много мест, где можно развлечься. Не потратив много времени на размышления, Вельт решает отправиться в библиотеку</p>
                <p class="article-text">— Конечно, он не может знать, что в будущем появится что-то более подходящее, например Интернет.</p>
            </text>
            <goto goto="20"/>
        </scene>
        <scene id="20" background="libraryDay.jpg">
            <bgm src="serenity.mp3" status="continue"></bgm>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right"/>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Халло.</speak>
            <text>Библиотекарь — неформально одетый мужчина, в полосатой рубашке с короткими рукавами и в очках в золотой оправе. </text>
            <text>Блондин лет тридцати, вдруг начинает разговор со странным иностранным акцентом. —</text>
            <bgm src="lab.mp3" status="start"></bgm>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Сиерр, могу ли йа поинтересоваться, не хотите ли фзять какие либо книги?</speak>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Аа… Эмм… Я…</speak>
            <text>Вельт почувствовал, что не вытерпит этого человека слишком долго, с его странным акцентом.</text>
            <speak chara="weltNoFace">Простите… у вас не найдётся несколько книг… о местных достопремичательностях, или какие нибудь… туристические руководства?</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right"/>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Турисстические рукофодстфа?</speak>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Хмм… ну такие книжки, которые помогут ознакомиться с интересными местами в Лондоне.</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right"/>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">… Это не сфонит ни ф какие колокола.</speak>
            <text>Мистер "позолоченные очки" с сожалением взмахнул руками.</text>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Не желаете ли пройти в читальный зал, и поискать там? </speak>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Мне очень ж-аль, но похоже, у нас нет туррисстичесских гидов. Я не фидел никаких упоминаний ф жухнале, так что наша библиотека и фправду не распологается такими книгами —</speak><!--только сейчас я понял, что картика библиотекаря подписана "Nokia". Боже! (≧∇≦)ﾉ остановите мой ор!-->
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">— Или возможно прафильнее будет сказать, что они за гранью тех книг, на которые мы "охотимся".</speak>
            <text>Мистер "позолоченные очки" скорчил странную гримасу, что-то между фальшивой улыбкой и сожалением. Заставив Вельта почувствовать, будто это он здесь странный.</text>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltNormalClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Эх… Хотя я и не рассчитывал на многое.</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Могу ли я тогда узнать, где находится читальный зал?</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right"/>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Хмм…</speak>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Если я просто скажу фам, то вы можете не найти…</speak>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Позфольте я отведу вас.</speak>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Хм… Спасибо, и простите за беспокойство.</speak>
            <text>Этот парень, хоть и кажется немного претенциозным, в конце концов, он кажется хорошим человеком. —</text>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right"/>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Подождите.</speak>
            <text>Мистер "позолоченные очки" уже собирался указать путь, как вдруг он резко остановился, словно вспомнил что-то важное.</text>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Могу ли я спросить, у вас есть библиотечная карточка?</speak>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltShameClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">… А!</speak>
            <show chara="weltShameClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right"/>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Что такое?</speak>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Аэмм… Хмм…</speak>
            <speak chara="weltNoFace">… Извините, нет, у меня нет такой карточки.</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right"/>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Ах, вот оно что. Чтож это немного усложнит задачу …</speak>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Эмм … Я новый ассистент в 42 лаборатории… так что…</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="nokiaNoNameSeriousClose" position="right"/>
            <shake position="right" time="250"></shake>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Что? 42 Лаборатория?</speak>
            <show chara="nokiaNoNameSeriousClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Эм… Да, именно так…</speak>
            <text>Вельт не понял, почему вдруг мистер "позолоченные очки" вдруг стал таким серьёзным.</text>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right"/>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Вот так дела! Ну и как же этот старый пердун Эйнштейн поживает? Не начудил ли ещё чего на днях?</speak>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltShameClose" position="left"/>
            <shake position="left" time="250"></shake>
            <speak chara="weltNoFace">Старый… Пердун?</speak>
            <shake position="left" time="250"></shake>
            <speak chara="weltNoFace">Стоп, что ты несёшь?! Каким это образом доктор - старик?!</speak>
            <text>Слова “Старый пердун” так удивили Вельта, что он чуть не потерял свою челюсть.</text>
            <show chara="weltShameClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right"/>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Хо хо хо… прости, прости… Просто недавно у нас появились появились мошенники, выдающие себя за работников лаборатории. Видимо они как-то узнали о вашем скором прибытии…</speak>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Вы уж простите, что пришлось ставить вас в неловкое положение.</speak>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right"/>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Доктор Эйнштейн попросила меня, но на тот момент у неё не было вашей фотографии…</speak>
            <text>Мистер "позолоченные очки" пожал плечами, продолжая улыбаться в своей манере.</text>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Честное слово, этот метод проверки - это полностью её идея… Хах.</speak>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right"/>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Ничего страшного, сейчас я дам вам карточку работника лаборатории. Можешь брать любую книгу, которую захочешь.</speak>
            <text>Мистер "позолоченные очки" толкнул своего “тезку” ещё выше к переносице, продолжая улыбаться в своей манере.</text>
            <goto goto="30"/>
        </scene>
        <scene id="30" background="campusImperialDay.jpg">
            <bgm src="street.mp3" status="start"></bgm>
            <sound src="walk slow.mp3"/>
            <text>«Таймс» слишком серьезен, а «Файненшл таймс» вообще не годится для его целей: но на страницах дешевых таблоидов, таких как «Дейли геральд» и «Дейли миррор», он находит некоторые интересные вещи.</text>
            <text>В полдень, Вельт выходит из газетной комнаты, в одной руке держа и просматривая свои заметки, а другой консультируясь с одолженным уличным справочником.</text>
            <text>Британский Музей — улица Грэйт Расселл;</text>
            <text>Национальная Галерея — Трафальгарская площадь;</text>
            <text>Театральный район, Казино и Китайский Городок — Лестер-сквер;</text>
            <text>…</text>
            <text>Начав с туристических достопримечательностей, я должен получить хотя бы проходной балл, верно?</text>
            <text>После нашей экскурсии я могу пригласить их пообедать в какой-нибудь приличный ресторан. Те «обеды для сотрудников», которые доставляют в институт, не очень то примечательны, поэтому я должен воспользовавшись шансом, исправить это.</text>
            <text>Хоть местной британской кухне похвастаться нечем (кроме морепродуктов), блюда Франции, Италии, Турции, Индии и других стран найти легко. Если мы пойдем в Чайнатаун, у нас также будет выбор китайских блюд …</text>
            <goto goto="40" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="40" background="schoolDay3.jpg">
            <bgm src="street.mp3" status="continue"></bgm>
            <text>… Хотя у меня нет ни гроша, поскольку это моя работа, я должен получить компенсацию, верно?</text>
            <text>— Таким образом, Вельт погружается в состояние глубокой задумчивости и вскоре неосознанно возвращается в маленький дворик Лаборатории 42. </text>
            <text>Отделённая 42 лаборатория — представляет собой небольшую рабочую виллу, построенную в послевоенный период, поэтому она отличается "авангардным" дизайном, сочетающим в себе как рабочие, так и бытовые требования.</text>
            <text>На первом этаже находится кабинет, мастерская, гостинная, кухня ванная комната и даже секретный склад, защищенный дверью от какого-то старого хранилища;</text>
            <text>Верхний этаж представляет собой жилой район, куда «мужчинам вход воспрещен». Так что Вельт без понятия, как выглядит эта область.</text>
            <text>Розовые занавески? Мебель кремового цвета? Комната, полная плюшевых игрушек?</text>
            <text>… Нет нет нет, не важно что и как, но комната учёного не может так выглядеть. Действительно, ведь их частная лаборатория тоже находится на том же этаже.</text>
            <goto goto="50"/>
        </scene>
        <scene id="50" background="studyNoon.jpg">
            <bgm src="street.mp3" status="stop"></bgm>
            <sound src="door open.mp3"/>
            <speak chara="weltNoFace">Я дома.</speak>
            <text>Аккуратно приоткрыв входную дверь виллы, юноша вежливо приветствует… пустую гостиную…</text>
            <text>Он сохранял эту странную привычку, сколько себя помнил, настолько, что Шиксаль всерьёз исследовал вероятность того, что он японец.</text>
            <bgm src="lab.mp3" status="start"></bgm>
            <show chara="einSmileClose" position="right"/>
            <speak chara="einNoFace">Чтож, вижу, ты пришёл вовремя.</speak>
            <show chara="einSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">А??</speak>
            <text>Неожиданно из за незамеченного угла за дверью гостиной, выходит девушка с причёской в виде швабры, закрывая книгу.</text>
            <show chara="einSmileClose" position="right"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Я тебя напугала?</speak>
            <show chara="einSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">А… нет… ты не…</speak>
            <show chara="einNormalClose" position="right"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Тогда ладно. Как продвигается твой сбор информации?</speak>
            <show chara="einNormalClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltNormalClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Хмм… не плохо? В Лондоне действительно полно интересных мест.</speak>
            <show chara="einNormalClose" position="right"/>
            <show chara="weltNormalClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">…</speak>
            <text>Выражение лица у "швабры" было холодное, и она, кажется, была не особо удовлетворена ответом молодого человека.</text>
            <speak chara="einNoFace">Итак, что сегодня на обед?</speak>
            <text>И с этим преуменьшением она небрежно бросает довольно универсальную и проверенную временем дилемму.</text>
            <show chara="einNormalClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Эмм… А?</speak>
            <show chara="einNormalClose" position="right"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Желательно, чтобы это было поблизости, и что-то интересное. Какие-нибудь идеи?</speak>
            <show chara="einNormalClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Ухх…</speak>
            <text>Всё утро он был занят только поиском книг так и не осмотрев окресностей. Вельт покрылся холодным потом. Будучи впервые в этом месте, откуда он мог знать, какие рестораны стоит посетить?</text>
            <show chara="einNormalClose" position="right"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Смотрю… ты не знаешь что и ответить…</speak>
            <text>Она подтверждает это пустым выражением лица.</text>
            <show chara="einNormalClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <text>Смущенный, Вельт покачал головой.</text>
            <show chara="einNormalClose" position="right"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Обед, ты угощаешь.</speak>
            <text>Девушка с таким безразличием, небрежно отмеряет свое наказание.</text>
            <show chara="einNormalClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltNormalClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">… Я допустил ошибку.</speak>
            <text>Молодой человек склоняет голову, чувствуя себя подавленным. Чувствуя себя столь бесполезным.</text>
            <text>В этот момент, не говоря уже о том, как, но она как будто ожидала, что он будет срывать звезды с неба ради нее —</text>
            <show chara="einSmileClose" position="right"/>
            <show chara="weltNormalClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Нет, тебя всего-лишь лишат месячного пособия, вот и все.</speak>
            <show chara="einSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltShameClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">… А?</speak>
            <show chara="einSmileClose" position="right"/>
            <show chara="weltShameClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Просто устраиваю сценку "битый фарфор". У тебя всё-равно не хватило бы времени, чтобы объехать весь Кенсингтон.</speak> <!-- 碰瓷儿 = "Битый фарфор", способ обмануть кого-либо, устроив несчастный случай, например, положить «дорогое» фарфоровое изделие туда, где его можно легко опрокинуть и разбить, а затем начать требовать компенсацию. --> 
            <text>Девушка нежно насмехается и жалеет дурака, который только что стал объектом ее собственного поддразнивания.</text>
            <speak chara="einNoFace">Сегодня у нас будут макароны!</speak>
            <hide position="right"></hide>
            <hide position="left"></hide>
            <show chara="einSmileCoatClose" position="center"/>
            <text>Говоря сама с собой, она снимает белое пальто и бросает его на диван.</text>
            <speak chara="einNoFace">Тесла всё еще спит, и нам незачем о ней беспокоиться. Для ее типа нормально бодрствовать или спать в любое время — в холодильнике есть закуски. У нас также есть микроволновая печь. Без проблем.</speak>
            <text>В этом редком случае, девушка выпаливает все, что ей нужно, на одном дыхании. Одной рукой она берет сумочку, а другой дергает дверную ручку. </text>
            <speak chara="einNoFace">Не важно. Сегодня твой первый день. Пожалуйста, пожалуйста, не думай, что меня так легко разозлить.</speak>
            <show chara="einSmileCoatClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <sound src="key.mp3"/>
            <text>Она достает ключ и начинает запирать входную дверь.</text>
            <goto goto="60"/>
        </scene>
        <scene id="60" background="londonStreet.jpg">
            <bgm src="street.mp3" status="start"></bgm>
            <text>…</text>
            <show chara="einNormalCoatClose-up" position="center"/>
            <speak chara="einNoFace">Это музей В&amp;А.</speak>
            <speak chara="einNoFace">Это Свято-Троицкий храм.</speak>
            <text>Девушка с растрепанными волосами и бесстрастным характером продолжает свою экскурсию вместе с Вельтом. Те, кто не знаком с ситуацией, вероятно, примут их за пару давно потерянных братьев и сестер, несколько отчужденных друг от друга.</text>
            <speak chara="weltNoFace">Мм…</speak>
            <show chara="einSmileCoatClose-up" position="center"/>
            <speak chara="einNoFace">«А» — это инициал «Альберт». От моего собственного имени.</speak>
            <speak chara="weltNoFace">… А?</speak>
            <show chara="einNormalCoatClose-up" position="center"/>
            <speak chara="einNoFace">Шучу.</speak>
            <speak chara="weltNoFace">Э?…</speak>
            <show chara="einFoolCoatClose-up" position="center"/>
            <speak chara="einNoFace">Хехе, От части это всё же правда.</speak>
            <speak chara="weltNoFace">… А?</speak>
            <show chara="einNormalCoatClose-up" position="center"/>
            <speak chara="einNoFace" remark="next">Забудь… Это просто очередное совпадение.</speak>
            <remark post="U2FsdGVkX19iI3nii1DJQrJarsUb">
                <p class="article-text-h">Примечание:</p>
                <p class="article-text">Принц-консорт Альберт, полное имя Фрэнсис Альберт Август Чарльз Эммануэль, был мужем королевы Виктории.</p>
                <p class="article-text">Музей V&amp;A (Виктории и Альберта) был назван в честь королевской четы. В Англии есть ряд достопримечательностей и учреждений, названных в честь «Альберта». Все они были установлены королевой в память о принце Альберте после его смерти. .</p>
            </remark>
            <hide position="center"/>
            <text>Разве один и тот же разговор не повторился уже несколько раз?</text>
            <text>От Королевского музыкального колледжа до Принсес-Гарденс, Музея науки и Музея естественной истории…</text>
            <text>… Ей бы это не понравилось, не так ли?</text>
            <show chara="einSmileCoatClose-up" position="center"/>
            <speak chara="einNoFace">Кажется, уже полгода прошло, с тех пор, как я гулял так долго.</speak>
            <text>Девушка лениво потягивается, и говорит не оглядываясь…</text>
            <speak chara="weltNoFace">… Работы было довольно много в последнее время.</speak>
            <text>Вельт прикинул у себя в голове, и понял, что они прошли чуть больше километра.</text>
            <show chara="einNormalCoatClose-up" position="center"/>
            <sound src="Hah.mp3"/>
            <speak chara="einNoFace">Мм. В день я работаю около трёх или четырёх часов.</speak>
            <text>Молодая женщина зевает еще ленивее, чем раньше.</text>
            <speak chara="weltNoFace">… Но разве это не полдня работы??!</speak>
            <show chara="einSmileCoatClose-up" position="center"/>
            <speak chara="einNoFace">Ты явно не понимаешь, что я имею в виду.</speak>
            <hide position="center"/>
            <text>…</text>
            <text>Вполне возможно, что когда речь идет о столь утомительном для мозга занятии, работа в течение четырех часов уже достаточно утомительна.</text>
            <text>… Однако в предыдущих лабораториях, люди несомненно работали день и ночь!</text>
            <show chara="einNormalCoatClose-up" position="center"/>
            <speak chara="einNoFace">Вот мы и на месте.</speak>
            <text>Пока Вельт размышлял над этим вопросом, "растрёпанный комок волос", идущий рядом с ним резко остановился.</text>
            <text>Напротив них, по другую сторону дороги было небольшое заведение.</text>
            <speak chara="weltNoFace">“Caffé Concerto”…</speak>
            <speak chara="weltNoFace">… Разве мы не собирались отведать макарон?</speak>
            <show chara="einSmileCoatClose-up" position="center"/>
            <speak chara="einNoFace">Да, это Итальянское кафе.</speak>
            <text>Девушка указала на маленькую вывеску у входа. Названия блюд на ней действительно итальянские.</text>
            <!--<text>… Но почему у итальянского кафе ТАКОЕ название?!</text> <!-_ Без понятия, почему начали говорить о названии… "Caffé Concerto" вроде как не плохо подходит. -->
            <goto goto="70"/>
        </scene>
        <scene id="70" background="italianRestaurant.jpg">
            <bgm src="lab.mp3" status="start"></bgm>
            <text>Художественное оформление, бутылки шампанского, полки с десертами… Несмотря на банальное название вроде «Caffé Concerto», место действительно выглядит вполне по итальянски.</text>
            <text>Вельт и Эйн садятся за стол. В помещении достаточно тепло, поэтому пара тут же снимает свои пальто.</text>
            <goto goto="72" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="72" background="CG2.jpg">
            <bgm src="lab.mp3" status="continue"></bgm>
            <speak chara="einNoFace">Ах! Мне пожалуйста этот клубничный торт!</speak>
            <speak chara="einNoFace">… Только его. Этого мне хватит.</speak>
            <speak chara="weltNoFace">Чтож… я возьму…</speak>
            <speak chara="weltNoFace">… Подожди, не ты ли говорила, что собираешься есть макароны?</speak>
            <speak chara="einNoFace">Это была лишь фигура речи.</speak>
            <speak chara="weltNoFace">Но …</speak>
            <speak chara="einNoFace">Мне просто вдруг захотелось торта.</speak>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <speak chara="einNoFace">Оффициант ждёт тебя.</speak>
            <speak chara="weltNoFace">А, да… Мне пожалуйста запечённых улиток… и еще пасту с тушеными морепродуктами. Думаю, что всё.</speak> <!-- Вероятно, Полента и Богони и Паста Маринара. -->
            <text article="1">
                <p class="article-text">Официант уходит, получив заказ. Девушка от нечего делать смотрит в окна, будто размышляя над каким-то философским вопросом. Ее тёмно-синие глаза, круглое кукольное лицо, увенчанное светлыми натуральными кудрями, — если бы не эта ужасная прическа, она легко могла бы быть образцом красоты.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Именно во время столь хаотичных размышлений, Вельт кое-что понял: он кажется, впервые обратил внимание на внешность этой гениальной женщины — доктора Лизерль Альберт Эйнштейн. Без сомнений, у нее легендарный темперамент «сумасшедшего ученого»; но в то же время она, кажется, также ведет себя как обычная девушка, хотя и любит дразнить его жалкое «я».</p>
            </text>
            <goto goto="75" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="75" background="italianRestaurant.jpg">
            <bgm src="lab.mp3" status="continue"></bgm>
            <show chara="weltShySweaterClose-up" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Эйн…</speak>
            <show chara="weltShySweaterClose-up" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="0einNormalVestClose-up" position="right"/>
            <speak chara="einNoFace">… Да?</speak>
            <show chara="weltNormalSweaterClose-up" position="left"/>
            <show chara="0einNormalVestClose-up" position="right" opacity="0.7"/>
            <speak chara="weltNoFace">Извини… Просто… Я… случайно сказал это вслух.</speak>
            <show chara="weltShySweaterClose-up" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Думаю, что над использованием прозвищ… может быть это сможет помочь нашему дальнейшему разговору… но как-то странно разбирать чью-то фамилию.</speak>
            <show chara="weltShySweaterClose-up" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="0einSmileVestClose-up" position="right"/>
            <speak chara="einNoFace">… Меня это не волнует, если так тебе проще, то можешь называть меня как тебе будет удобно.</speak>
            <show chara="weltShySweaterClose-up" position="left"/>
            <show chara="0einSmileVestClose-up" position="right" opacity="0.7"/>
            <speak chara="weltNoFace">Серьёзно?… Чтож… спасибо за это.</speak>
            <text>Вельт начинает смотреть то влево, то вправо, смущенно потирая уши и щеки. —</text>
            <speak chara="weltNoFace">На самом деле… у меня есть вопрос, однако это может прозвучать грубо с моей стороны…</speak>
            <show chara="0einSeriousAhVestClose-up" position="right"/>
            <show chara="weltShySweaterClose-up" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Врать перед дамой еще грубее.</speak>
            <show chara="0einSeriousAhVestClose-up" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredSweaterClose-up" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">… Извини…</speak>
            <text>В этот момент, Вельт чувствует себя так, будто его разум только что сел не на тот поезд.</text>
            <text>Просто спросить о чьих-то привычках, не более того. Почему он так смущен?</text>
            <show chara="0einSmileVestClose-up" position="right"/>
            <show chara="weltTiredSweaterClose-up" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Доктор Эйнштейн, 51 год.</speak>
            <show chara="0einSmileVestClose-up" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredSweaterClose-up" position="left"/>
            <text>Тем не менее, кажется, что она тоже неверно поняла, что я имел в виду, говоря «грубо». —</text>
            <text>Стоп, что?</text>
            <text>51 год?</text>
            <show chara="weltScaredSweaterClose-up" position="left"/>
            <shake position="left" time="250"></shake>
            <speak chara="weltNoFace">… Ээээмм?</speak>
            <text>Соображая немного медленно, Вельту пришлось воспользоваться обеими руками, чтобы его челюсть не упала на землю.</text>
            <show chara="0einSlyVestClose-up" position="right"/>
            <show chara="weltScaredSweaterClose-up" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Просто коротаю наше время. Умножь это на 6, отними мой настоящий возраст, и получишь число, корень которого - тоже мой возраст.</speak>
            <show chara="weltTiredSweaterClose-up" position="left"/>
            <show chara="0einSlyVestClose-up" position="right" opacity="0.7"/>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="weltNormalSweaterClose-up" position="left"/>
            <text>Подожди…</text>
            <text>- хоть Вельту уже приходилось решать различные математические тесты, этот вопрос вогнал его в ступор.</text>
            <text>спустя 5 минут, перебрав с десяток вариантов, и исписав несколько салфеток, он постепенно приблизился к ответу</text>
            <text>51 на 6 = 306, отнять 17 = 289, корень из него … … … 17? Выходит тебе 17…</text>
            <show chara="weltScaredSweaterClose-up" position="left"/>
            <shake position="left" time="250"></shake>
            <speak chara="weltNoFace">… Несовершеннолетняя?</speak>
            <speak chara="weltNoFace">Докторская степень … в 17?!</speak>
            <show chara="weltScaredSweaterClose-up" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="0einSmileVestClose-up" position="right"/>
            <speak chara="einNoFace">Ну а почему бы и нет?</speak>
            <show chara="0einSmileVestClose-up" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredSweaterClose-up" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">… Как тут вообще можно так говорить!? Это же тоже не просто так делается.</speak>
            <show chara="0einSlyVestClose-up" position="right"/>
            <show chara="weltTiredSweaterClose-up" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Кстати, не отходя от темы, если тебе будет интересно, Тесла на четыре года старше меня.</speak> <!-- ( ͡° ͜ʖ ͡°) -->
            <show chara="0einSlyVestClose-up" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltNormalSweaterClose-up" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Почему после твоих слов, мне теперь кажется, что она социально неприспособленна для своего возраста?…</speak>
            <show chara="0einFoolVestClose-up" position="right"/>
            <show chara="weltNormalSweaterClose-up" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Не сказать, что Вельт в чём-то лучше.</speak>
            <show chara="0einFoolVestClose-up" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredSweaterClose-up" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Ээ…</speak>
            <show chara="0einNormalVestClose-up" position="right"/>
            <show chara="weltTiredSweaterClose-up" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">…</speak>
            <show chara="0einNormalVestClose-up" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltNormalSweaterClose-up" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="0einNormalVestClose-up" position="right"/>
            <show chara="weltNormalSweaterClose-up" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Я хочу ещё немного полюбоваться этим пейзажем, так что попрошу не беспокоить.</speak>
            <show chara="0einNormalVestClose-up" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltNormalSweaterClose-up" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">… Эм… Ладно.</speak>
            <show chara="0einSmileVestClose-up" position="right"/>
            <show chara="weltNormalSweaterClose-up" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Не часто погода здесь бывает столь хорошей.</speak>
            <show chara="0einSmileVestClose-up" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredSweaterClose-up" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">… Угу.</speak>
            <show chara="0einSlyVestClose-up" position="right"/>
            <show chara="weltTiredSweaterClose-up" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Ты может и не знал, но в последнее время, я стараюсь меньше говорить не по делу.</speak>
            <show chara="0einSlyVestClose-up" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredSweaterClose-up" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="0einSlyVestClose-up" position="right"/>
            <show chara="weltTiredSweaterClose-up" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Мой дед однажды сказал: «Успех = гениальность + пот - пустая болтовня».”</speak>
            <show chara="0einSlyVestClose-up" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredSweaterClose-up" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="weltScaredSweaterClose-up" position="left"/>
            <shake position="left" time="250"></shake>
            <speak chara="weltNoFace">… Тем не менее, обычно <i>ТЫ</i> несешь чепуху! Какого рода «образ характера» описывает тебя точнее? Ты больше как тихий и сдержанный тип, или же скорее болтливый и ехидный?!</speak>
            <show chara="weltScaredSweaterClose-up" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="0einSlyVestClose-up" position="right"/>
            <speak chara="einNoFace">… Доктор Эйнштейн не понимает, что ты подразумеваешь под «образом характера».</speak>
            <text>На мгновение Вельт мельком видит дьявольскую ухмылку.</text>
            <goto goto="80"/>
        </scene>
        <scene id="80" background="schoolDay3.jpg">
            <bgm src="street.mp3" status="start"></bgm>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="mostright"/>
            <text>…</text>
            <text>Возвращаясь из «Caffé Concerto», Эйнштейн и Вельт встречают светловолосого библиотекаря в полосатой рубашке с короткими рукавами и очках в золотой оправе, бегающий то вперёд, то назад около Лаборатории 42.</text>
            <hide position="mostright"/>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right"/>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">О, Эйнштейн! Вы вернулись!</speak>
            <text>То, как этот мужчина встречает девушку, говорит о том, что они хорошо знакомы друг с другом. Какое-то отвращение мелькнуло в сердце Вельта.</text>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="einNormalCoatClose" position="left"/>
            <speak chara="einNoFace">…Ах, Финн, Что страслось?</speak>
            <hide position="left"/>
            <hide position="right"/>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="center"/>
            <text>Финн?</text>
            <text>Неудивительно, что этот парень носит зимой только рубашку с короткими рукавами, и говорит с таким странным акцентом — будто он из Финляндии. если это так, то это многое объясняет.</text>
            <text>Говорят, когда температура достигает точки замерзания, на заднем дворе до сих пор переворачивают сырые колбаски. —</text>
            <text>— Хотя это, наверное, просто шутка из какой-то газеты.</text>
            <text>Хотя про столь легкомысленного человека, точно сказать не могу…</text>
            <hide position="center"/>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right"/>
            <show chara="einNormalCoatClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Срочное дело, касательно 42 Лаборатории.</speak>
            <text>Мистер "позолоченные очки" достаёт конверт авиапочты из кармана.</text>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="einNormalCoatClose" position="left"/>
            <speak chara="einNoFace">Поняла.</speak>
            <text>Ее энтузиазм угасает, Эйнштейн левой рукой тянется к письму, а правой нащупывает ключи.</text>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right"/>
            <show chara="einNormalCoatClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Сегодня утром они отправили телеграмму, сказав, что хотят, чтобы вы проверили ее, сразу как только получите. —</speak>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">— Так же сказали, что вас вероятно заинтересует её содержание.</speak>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="einNormalCoatClose" position="left"/>
            <text>Вдруг, она перестаёт искать ключи. Выражение ее лица начинает казаться нетерпеливым.</text>
            <speak chara="einNoFace">Помоги мне открыть её.</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <show chara="einNormalCoatClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <speak chara="weltNoFace">Э… это точно нормально? Моего уровня безопасности достаточно? —</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="einSmileCoatClose" position="center"/>
            <speak chara="einNoFace">Я сказала: "Помоги мне открыть её"</speak>
            <show chara="einSmileCoatClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right"/>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Ха-ха, Наверное странно такое говорить… но если бы это было строго секретное письмо, оно никогда не было бы доставлено кем-то моего ранга.</speak>
            <text>Финн поправляет свои очки в золотой оправе, вмешиваясь в жеманной манере.</text>
            <show chara="nokiaNoNameSmileClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltNormalClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">… Хорошо, щас открою.</speak>
            <sound src="envelope.wav"/>
            <text>Вельт избегает даже взгляда на ищущего внимания мужчину.</text>
            <show chara="einNormalCoatClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <text article="1">
                <p class="article-text-h">Эйнштейну, моему уважаемому коллеге:</p>
                <p class="article-text">Я верю, что с момента нашей последней встречи у тебя все хорошо. Недавно мы довольно неплохо провели время, как в старые добрые… Если тебе ещё интересно, пожалуйста, найди денёк, чтобы прийти и повеселиться, будем ждать. Я уверяю, тебя это явно заинтересует.</p>
                <p class="article-text">Что касательно нашей работы, ⵥⵙⵎ ⵋⴱⴳ ⵐⵓⴽⴸ ⵐ ⵥⵛⵌⴱⴴⵙⴸ ⵋⵓⵖⴱ ⵥⴶ должно быть в состоянии помочь, так ведь?</p>
                <p class="article-text-s">Ваша младшая коллега, которая с нетерпением ждет встречи с вами, </p>
                <p class="article-text-s">Шрёдингер</p>
                <p class="article-text-s">10.16. Биллингс , Монтана</p>
            </text>
            <show chara="einSeriousCoatClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <text>Любопытная ситуация: содержание письма кажется довольно беззаботным и спонтанным. Но оно содержит довольно загадочный код.</text>
            <show chara="weltNormalClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="einSeriousCoatClose" position="center"/>
            <bgm src="themeEin.mp3" status="start"></bgm>
            <speak chara="einNoFace">Зачем она написала так формально?…</speak>
            <text>К удивлению Вельта, Эйнштейн торжественно возвращает документы финну.</text>
            <show chara="nokiaNoNameSeriousClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <speak chara="einNoFace">Это… это же настоящее имя Ады, верно?</speak>
            <text>Она указала своим тонкм пальцем на странный код “ⵥⵙⵎ ⵋⴱⴳ ⵐⵓⴽⴸ ⵐ ⵥⵛⵌⴱⴴⵙⴸ ⵋⵓⵖⴱ ⵥⴶ”.</text>
            <show chara="einSeriousCoatClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="nokiaNoNameSeriousClose" position="right"/>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">… Угу.</speak>
            <speak chara="nokiaNoNameNoFace">Она должна знать её имя однако…</speak>
            <show chara="nokiaNoNameSeriousClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <text>Зачем им советоваться с этим человеком? Он что эксперт в какой-то научной области?</text>
            <text>Кто эта “Ада”?</text>
            <text>Что вообще произошло?</text>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="einSeriousCoatClose" position="center"/>
            <speak chara="einNoFace">Шрёдингер… она никогда бы не создала проблем на ровном месте.</speak>
            <text>Эйнштейн вдруг что-то поняла.</text>
            <speak chara="einNoFace">Финн, иди сейчас же и организуй нам полет: нам нужно попасть на ближайший самолет до Биллингса. —</speak>
            <shake position="center" time="250"></shake>
            <speak chara="einNoFace">Вельт!</speak>
            <hide position="center"/>
            <show chara="einSeriousCoatClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltShameClose" position="left"/>
            <speak chara="weltNoFace">Да, Мэ-эм!?</speak>
            <text>Вероятно, под влиянием внезапной импозантной манеры молодой женщины юный лаборант стоит по стойке смирно, как солдат. —</text>
            <text>— и подсознательно отдает честь. Хоть и быстро опускает руку.</text>
            <show chara="weltShameClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="einSeriousCoatClose" position="right"/>
            <speak chara="einNoFace">О мелочах можешь не беспокоиться, бегом наверх, и буди Теслу! 203!</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left"/>
            <show chara="einSeriousCoatClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <speak chara="weltNoFace">Я?!</speak>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="einSeriousCoatClose" position="right"/>
            <speak chara="einNoFace">Эйн сейчас занята, и не может прийти.</speak>
            <hide position="left"/>
            <hide position="right"/>
            <show chara="weltSurpriseClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <text>Не обращая внимания на замершего Велта, Эйнштейн открывает переднюю дверь лаборатории и мчится в коридор по правую сторону первого этажа.</text>
            <text>— Там, где стоит та самая гигантская дверь хранилища.</text>
            <end post="U2FsdGVkX187oCnLTMJUa96nJWvK"/>
        </scene>
    </story>
</data>
