<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<data>
    <story title="1">
        <scene id="0" background="bg.jpg">
            <bgm src="mid-lude.mp3" status="start"></bgm>
            <cg src="newchapter.png" bg="bg.jpg"></cg>
            <goto goto="10" change="#000000"/>
        </scene>
        <scene id="10" background="studyLamp.jpg">
            <bgm src="themeWelt.mp3" status="start"></bgm>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <text article="1">
                <p class="article-text">С этого момента, следующие четыре недели лаборант Вельт будет нести большую ответственность. Лаборатория 42 сейчас находится в «квази-отпуске», так как суперкомпьютер "Ада" был занят расчётом задачи, а это означает, что теперь Вельт должен организовывать развлекательные мероприятия для двух учённых каждый день в течение всего периода. Хотя один из них заявляет, что «То, что мы в отпуске, не означает, что нам не нужно работать несколько дней»; учитывая личность другого, кажется, трудно с уверенностью сказать, какой будет рабочая нагрузка для Вельта…</p>
            </text>
            <text>Особенно учитывая, что всего несколько часов назад его безрассудное поведение очень сильно разгневало её.</text> <!--  无腦耍帅 = "to be brainless while trying to act brave and cool"; 火冒三丈 = "to burn with a rage that extends thirty feet" -->
            <text>Настенные часы тихо пробили одиннадцать часов. Несмотря на то, что он знает, что общественная безопасность в этом районе является одной из лучших в Великобритании, Вельту по-прежнему не спокойно, и, поскольку у него всё равно проблемы со сном, он решает не спать всю ночь, сидя в вестибюле.</text>
            <text>С другой стороны, Эйнштейн, которая, кажется, привыкла к ночным приключениям своей соседки по комнате, уже час назад поднялась наверх, чтобы «отдохнуть».</text>
            <sound src="8_24_mess.mp3"/>
            <text>— Если бы не различные звуки мусора падающего в мусоропровод, слышные время от времени. Похоже, кто-то воспользовался возможностью, чтобы наконец убраться в доме.</text>
            <text remark="next">Наконец, допив седьмую чашку черного чая, последняя страница «Над пропастью во ржи» в его руке перелистнулась.</text>
            <remark>
                <p class="article-text-h">Примечание:</p>
                <p class="article-text">"Над пропастью во ржи" — роман, опубликованный американским писателем Дж. Д. Сэлинджером в 1951 году.</p>
                <p class="article-text">Когда книга была впервые опубликована, её запретили многие школы и библиотеки; но теперь эта книга предназначена для чтения во многих американских школах. Некоторые критики говорят, что это «сильно повлияло на поколения американской молодежи».</p>
            </remark>
            <text>Глуповатый герой книги обладал забавным темпераментом, и это напомнило ему «Дон Кихота», прочитанного им в прошлом году.</text>
            <text>Ах.</text>
            <text>К слову…</text>
            <text>Только что он получил письмо, и это было действительно очень странное письмо…</text>
            <goto goto="15" change="#ffffff"/>
        </scene>
        <scene id="15" background="CG9-1.jpg">
            <bgm src="11_3_themeOtto.mp3" status="start"></bgm>
            <cg src="CG9-1.jpg"></cg>
            <text article="1">
                <p class="article-text-h">Ω: </p>
                <br />
                <p class="article-text">Когда ты получишь это письмо, должно быть уже около 31 числа.</p>
                <br />
                <p class="article-text">Счастливого Хэллоуина.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Я слышал, что из-за того, что некий Смотритель уделяет этому фестивалю особое внимание, мне приходится каждый год устраивать грандиозные мероприятия в Штабе… Да, на прилагаемой фотографии видно состояние моей подготовки в этом году.</p>
                <p class="article-text">Кстати, еще кое-что, что можно «отпраздновать»: в этом месяце штат моей лаборатории сократился до одного меня — так что, как видишь, даже при съемке команды я могу сделать фото лишь одного себя.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Я ничего не слышал от тебя в последнее время. Это из-за новых возможностей, которые возродили вашу страсть к жизни? Я слышал, вы, ребята, путешествовали туда и обратно над Атлантическим океаном и прекрасно проводили время. Однако штаб-квартира всегда плохо оценивала североамериканский филиал. Если вдруг они поссорятся между собой, то ты не должен участвовать… Я слышал, что в тихом омуте черти водятся, и дело может стать довольно коварным.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">… Но я также веду себя глупо. Когда боги сражаются, какое это имеет значение для простых смертных, как ты и я? Лучше не говорить об этом больше. Так вот, я не знаю, какая погода в Лондоне, но лунного света в Вене сегодня действительно трудно добиться; Поэтому, я позаимствую силу алкоголя, чтобы вести нас в непринужденной беседе о некоторых вещах, о которых мы обычно не можем говорить. Ну, это письмо, так что просто дай мне поговорить, а ты можешь просто слушать — не принимай ничего из этого слишком серьезно.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Я знаю, что вы человек, который любит читать. Но… задумывались ли вы когда-нибудь о том, что заставляет нас, людей, в нашей борьбе с Хонкаем постоянно терпеть неудачи, терпеть потери за потерями? В конце концов, какие недостатки делают нас уязвимыми для постоянного опережения Хонкаем, вплоть до того, что мы близки к полной капитуляции, слишком устали, чтобы больше справляться?</p>
                <p class="article-text">Другими словами… почему мы всегда, всегда, всегда повторяем одни и те же ошибки?</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Верно то, что на протяжении всей истории человечества мы неуклонно продвигались вперед, и эта тенденция прогресса вряд ли будет остановлена каким-либо тривиальным событием или обстоятельством; но больше всего я видел тех первопроходцев, которые стоят на гребне волны — изолированных и отрезанных от помощи, избитых и ушибленных, зажатых между молотом и наковальней. Иногда они могут даже проигрывать, побежденные и смущенные своими человеческими слабостями. Духовно они могут быть великанами, но иногда физически или материально они слабаки; их духовная сила часто требует много времени, чтобы передать их последующим поколениям, прежде чем они в конечном итоге будут признаны заветными образцами.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Ранее я рассказал тебе историю Святой Каллен. Однако то, что я хочу сказать сегодня… Несмотря на её сильный характер, природа подарила ей тело обычной девушки (хотя родословная Каслан определенно не является чем-то обычным… но сейчас это не имеет большого значения) — тело настолько слабое и хрупкое, настолько крохотное и незначительное, что даже простой народ может приговорить её к смерти, так что даже низший Хонкай зверь может с легкостью лишить ее жизни.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Разве это не имеет абсолютно никакого смысла?</p>
                <br />
                <p class="article-text">Мир, в котором мы живем, совершенно не подчиняется логике и не соблюдает принцип равноценного обмена!</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Я никогда не забуду того, что пережила Каллен за свою короткую жизнь.</p>
                <br />
                <p class="article-text">Я убежден, что для нас, людей, самый злейший враг вовсе не Хонкай, а мы сами.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">— Мы слишком слабы, настолько слабы, что наши герои всегда бессильны всех спасти; мы слишком слабы, настолько слабы, что некоторые из нас даже усомнились бы в мотивах наших героев; мы слишком слабы, настолько слабы, что пожертвуем истинной справедливостью ради небольшой сиюминутной выгоды; мы слишком слабы, настолько слабы, что можем вести переговоры только о краткосрочном мире среди взаимных конфликтов, и что нам приходится прибегать к официальным, напыщенно звучащим словам, таким как «социальный порядок» и «этика», чтобы скрыть наши презренные мотивы.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Святая… Она Святая, потому что, несмотря на то, что она такая же хрупкая, как и мы, она очень отличается от нас, потому что она одна — всего одна, единственная — кто не боится своей уязвимости. Такого рода храбрость, исходящая из сердца, для нас, простых людей, подобна солнцу — то, что мы все можем видеть, но явно никогда не можем достичь. </p>
                <p class="article-text">По крайней мере, по сравнению с ней… я полный трус.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Каждый из нас, таящий в себе этот первородный грех под названием «страх», трепетно ищет ответы на вопросы жизни.</p>
                <br />
                <p class="article-text">Святой никогда не стал бы насмехаться или издеваться над нами. Но каждый раз, когда я осознаю, что мы так живем, мне хочется убить себя одним ударом.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Но представь, если бы у каждого из нас действительно был шанс избавиться от этой хрупкости; если мы сможем искоренить этот страх, эту мысль «я хрупкий», глубоко укоренившуюся в наших сердцах… тогда в этот момент мы сможем создать новую культуру, полную прощения, полную уверенности в себе и полную энергии! И тогда этот так называемый «Хонкай», не сократится ли он до чего-то такого маленького, такого незначительного, что не заслуживает дальнейшего упоминания?</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Такой мир защитит своих Святых.</p>
                <br />
                <p class="article-text">Такой мир более достоин защиты от своих Святых.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Если, если, если когда-нибудь появится шанс того, что Каллен сможет снова засиять на этой мировой арене, то на этот раз она не будет бороться за прогресс из-за нашей собственной убогости.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Я давно не пробовал красного вина, но сегодня я действительно выпил совсем немного. На ваш взгляд, это письмо может быть чистой невнятной бессвязной бессвязностью… но это не имеет значения. Прежде я разговаривал с вами как с членом организации; сегодня, позвольте мне быть обычным исследователем, и позвольте мне хоть раз небрежно и самоуверенно разглагольствовать.</p>
            </text>
            <text article="1">
                <p class="article-text">Я не думаю, что мир, который я только что вообразил, может быть реализован… но это не имеет значения. Нам еще многое предстоит сделать, не так ли?</p>
                <br />
                <p class="article-text-s">Твой старый друг, который сегодня ведет себя немного странно,</p>
                <p class="article-text-s">Клоун Альфа</p>
                <p class="article-text-s">1955.10.28.</p>
            </text>
            <goto goto="30" change="#ffffff"/>
        </scene>
        <scene id="30" background="studyLamp.jpg">
            <bgm src="themeWelt.mp3" status="start"></bgm>
            <text>Часовая стрелка настенных часов переместилась на 60°, и вот уже раннее утро следующего дня.</text>
            <text>Вельт молча наполнил свою восьмую чашку черного чая.</text>
            <sound src="11_3_mess lock.mp3"/>
            <text>Клик.</text>
            <sound src="11_3_mess lock.mp3"/>
            <text>Клик-Клик.</text>
            <sound src="11_3_mess lock.mp3"/>
            <text>Клик-Клик-Клик.</text>
            <text>Наконец за дверью раздается тот знакомый звук, характерный только для пьяниц: звук тычущего ключа от того, кто не может хоть на жизнь найти замочную скважину.</text>
            <goto goto="40" change="#ffffff"/>
        </scene>
        <scene id="40" background="studyNight.jpg">
            <bgm src="lab.mp3" status="start"></bgm>
            <show chara="teslaNormalDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Ах… ты, маленький розбійник… не спишь, я погляжу.</speak>
            <text>Заплывающие шаги, дыхание, несущее алкоголем — можно не сомневаться, эта девушка уже выпила более чем достаточно.</text>
            <speak chara="weltNoFace">… Да. Ты хочешь пойти наверх?</speak>
            <text>Вспомнив совет Эйнштейна, Вельт решает разобраться с ситуацией с обычным, спокойным настроем.</text>
            <show chara="teslaAstonishDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Наверх? … Н—е, не—.</speak>
            <text>Красноволосая девушка с полураспущенными хвостиками пренебрежительно машет обеими руками.</text>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Т—ты … Ты… подойди сюда и поговори со мной.</speak>
            <speak chara="weltNoFace">… Я?</speak>
            <show chara="teslaBiteDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Нет… Ничего из этой ч-чуши!</speak>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Если не ты… кто еще там… хм?</speak>
            <goto goto="50" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="50" background="CG9-2.jpg">
            <bgm src="lab.mp3" status="continue"></bgm>
            <text>«Совершенно трезвый взрослый» не упускает случая плюхнуться и растянуться на маленьком диване рядом с ним.</text>
            <speak chara="teslaNoFace">… Ты все равно не слышал об этом, не так ли?</speak>
            <speak chara="weltNoFace">Не слышал?</speak>
            <speak chara="weltNoFace">Э-э… Не слышали о чем?</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">… Ты сегодня многословен, не так ли. Ты приглашенный член Палаты общин? Если ты не слышал об этом, то ты не слышал об этом, да?</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">… Ладно, эта старая девчонка воспользуется этим редким случаем, чтобы объяснить тебе, так что тебе лучше прочистить уши и слушать, как хороший маленький мальчик, ладно?</speak>
            <text>Красноволосая пьяница продолжает без умолку болтать и презрительно швыряет пальто на спинку дивана.</text>
            <speak chara="teslaNoFace">… Знаешь, эту старушку зовут Никола.</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Просто так получилось, что это женское имя, поэтому я использую его именно так.</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Однако в паспорте…</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Ха-ха-ха-ха-ха, говоря об этом сейчас, я чувствую себя немного смущенной.</speak>
            <speak chara="weltNoFace">Э-э… хочешь сказать…</speak>
            <speak chara="weltNoFace">… Что Никола – это псевдоним?</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">На самом деле… нет, это не псевдоним.</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Фредерика Никола Тесла… Это мое полное имя.</speak>
            <speak chara="teslaNoFace" remark="next">Правда, это звучит как имя для немецкой свиньи.</speak>
            <remark post="U2FsdGVkX19IgpxWjGoRkLC6kAMe">
                <p class="article-text-h">Примечание: </p>
                <p class="article-text">Тесла — серб, родившаяся в Хорватии и имеющая австрийское гражданство. В Центральной и Восточной Европе это не редкость по историческим причинам.</p>
            </remark>
            <speak chara="weltNoFace">Эм… Довольно милое имя… не правда ли?</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">…Тц.</speak>
            <text>Недовольная пьяница меняет позу и скрещивает ноги вместе —</text>
            <speak chara="teslaNoFace">Я знала, что вы, мужчины, будете так говорить.</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Унисекс-имя типа Никола, и вы, мужчины, сразу теряете интерес, не так ли?</speak>
            <speak chara="weltNoFace">Э-э… это не совсем так…</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Мне надоела жизнь, которая относится ко мне как к простой, обычной «девочке». </speak>
            <text>Речь пьяницы резко ускоряется —</text>
            <speak chara="teslaNoFace">Все это так глупо, я думаю, что могу просто умереть от глупости. Как может человеческая личность определяться такими скучными вещами, как пол и раса?</speak>
            <speak chara="teslaNoFace" remark="next">Их мозги формалином пропитаны?</speak>
            <remark>
                <p class="article-text-h">Примечание: </p>
                <p class="article-text">Формалин представляет собой смешанный водный раствор с содержанием формальдегида около 40% и содержанием метанола около 15%. Он обычно используется в качестве консерванта для подготовки образцов.</p>
                <p class="article-text">В нашем мире 18 апреля 1955 года, в течение 7 часов после смерти физика Альберта Эйнштейна, его мозг был предварительно зафиксирован 10-11,4% раствором формалина, а затем сохранен для гистологического среза.</p>
            </remark>
            <speak chara="teslaNoFace">…Но ведь, к сожалению, подавляющее большинство людей в мире могут лишь замыкаться в этих маленьких коконах, планируя свою жизнь вокруг бессмысленных ярлыков.</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Как только кто-то выходит за пределы этих черно-белых «правил», они необъяснимо злятся и приходят в ярость, как будто их жизнь полностью разрушена.</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Эти люди, вероятно, забывают, что все эти различные идентичности внутри нас — всего лишь сфабрикованные ценности, созданные людьми для организации общества в упорядоченное государство.</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Все, чего нет в мире природы, есть не более чем личное предположение, не более чем человеческая выдумка.</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Вы—дум—ка! </speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Шиксаль сфабрикован, Британия сфабрикована, левостороннее движение сфабриковано, даже туалет, разделенный на женский и мужской, — это тоже сфабриковано!</speak>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <goto goto="100" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="100" background="studyNight.jpg">
            <bgm src="lab.mp3" status="continue"></bgm>
            <show chara="teslaNormalDrunkWinterClose" position="left"/>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <speak chara="teslaNoFace" remark="next">Ах… Извини, извини, я слишком много говорю сразу, как будто гуся набиваю.</speak>
            <remark>
                <p class="article-text-h">Примечание: </p>
                <p class="article-text">Фуа-гра («жирная печень») — известное французское блюдо, которое по-китайски часто называют «гусиной печенью» (鹅肝), хотя на самом деле утиная печень также может использоваться в качестве сырого ингредиента.</p>
                <p class="article-text">Фермы, производящие фуа-гра, заставляют уток или гусей развивать ожирение печени, кормя их через трубку прямо в желудок. Зондирование проводят в течение 2-4 недель 2-3 раза в день, когда специально приготовленную кашицу корма вливают непосредственно в пищевод через зонд. Это приведет к накоплению большого количества избыточных питательных веществ в его печени, что приведет к увеличению и нежности жировой печени.</p>
            </remark>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Полагаю, я Никола Тесла с докторской степенью по «пост-алкогольному многословию».</speak>
            <text>Красноволосая приподнимается со своего места, выхватывает черный чай на глазах у Вельта и без предупреждения выпивает его залпом.</text>
            <show chara="teslaNormalDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Вы все называете меня доктором, но ведь я еще даже не выпустилась, не так ли?</speak>
            <show chara="teslaNormalDrunkWinterClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">… А?</speak>
            <show chara="weltSurpriseWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Ты так удивлен…</speak>
            <show chara="teslaNormalDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Люди нередко откладывают или бросают школу по разным причинам.</speak>
            <show chara="teslaNormalDrunkWinterClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">Но… ты разве не проводишь здесь исследования?</speak>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaNormalDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Ах, это другое.</speak>
            <text>Тесла лениво пожимает плечами.</text>
            <speak chara="teslaNoFace">Профессор Планк занимается чисто теоретической работой — с моими текущими исследованиями я не могу получить высшее образование под ее руководством.</speak>
            <show chara="teslaBiteDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Особенно Эйнштейн, эта сука… в последнее время она разрешает мне проводить только «виртуальные» тесты на Аде!</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Только потому, что я уже раз или два взорвала спальню… Не слишком ли это?</speak>
            <show chara="teslaNormalDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Ох.</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Ты знаешь кто такая Ада?</speak>
            <show chara="teslaNormalDrunkWinterClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">… Если речь идёт об Аде, то я только сегодня встретил её.</speak>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Ваа — похоже, вы уже проанализировали то, что было в игрушке?</speak>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">Нет… Похоже, для получения результатов потребуется не менее четырех недель.</speak>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaAstonishDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Ик…</speak>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Тогда сегодня мы протянем всю ночь и будем играть до рассвета! Ахахахаха!</speak>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltScaredWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">Всю ночь?</speak>
            <show chara="weltScaredWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaLveDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Не правда ли… Конечно, глупый!</speak>
            <show chara="teslaNormalDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Четыре недели!</speak>
            <show chara="teslaLveDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Целый месяц! Разве ты не понимаешь?!</speak>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Ада будет занята четыре недели, так как же я… как я откажусь от этого большого отпуска?</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">ХАХАХАХАХАХА! Праздничное время! Жизнь в роскоши и разврате! ВОТ И Я!</speak>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaAstonishDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Чего ты ждешь, мальчик, принеси своей девочке вина!</speak>
            <show chara="teslaAstonishDrunkWinterClose" position="left" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltShameWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">Э-эй… Ты… Т-тебе не следует больше пить, не так ли?</speak>
            <show chara="weltScaredWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">Ты уже в таком пьяном состоянии… и все еще хочешь пить еще?!</speak>
            <show chara="weltScaredWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaNormalDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Ик.</speak>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Говоришь такие глупости… Я бы сказала, что это ты слишком много выпил… ХА-ХА-ХА-ХА!</speak>
            <show chara="teslaLveDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Разве это не был супербыстрый ответ? Я определенно могу пойти на еще один раунд!</speak>
            <show chara="teslaNormalDrunkWinterClose" position="left"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Поскольку ты отказываешься помочь…</speak>
            <hide position="left"/>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">…тогда как насчет, мне помочь себе?</speak>
            <goto goto="120" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="120" background="corridorMessy.jpg">
            <bgm src="lab.mp3" status="continue"></bgm>
            <text>Говоря это, она покачивается и шатается по направлению к лестнице наверх.</text>
            <text>Ее цель очевидна — пухлый холодильник в конце коридора на верхнем этаже.</text>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltShameWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">Ах… Нет, нет! </speak>
            <text>Видя, что он не может остановить Теслу, Вельт крестит свое сердце и бросается вперед, чтобы крепко обнять её.</text>
            <show chara="weltShameWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaBiteDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">…Эй! Что ты делаешь!</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">Отпусти!</speak>
            <show chara="teslaBiteDrunkWinterClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltNormalWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">Если ты собираешься продолжать пить, я тебя не отпущу.</speak>
            <text>Вельт делает шаг вперед и хватает ее за другую руку.</text>
            <show chara="weltNormalWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaAstonishDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Ха? Наконец, с большим трудом, мне удалось обеспечить отпуск, как же мне не позволить насладиться свободой?</speak>
            <show chara="teslaLveDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Ты действительно собираешься помешать мне еще раз выпить, ухмыляешься?! </speak>
            <text>Пьяница, явно недовольна грубым вмешательством Вельта — она машет руками вверх-вниз, как Рамен Мастер, пытаясь вырваться из Вельта.</text> <!-- The original Chinese used specific imagery: 拉面大师 = a chef expert in making Chinese "pulled noodles", more commonly known in Japanese as "ramen" (ラーメン); see \href{https://www.youtube.com/watch?v=6Ge1_eJq7RY}{this link} at 0:20 for the imagery. Changed to a skipping rope motion to avoid confusion. -->
            <show chara="teslaBiteDrunkWinterClose" position="center"/>
            <shake position="center" time="250"></shake>
            <speak chara="teslaNoFace">Эй!</speak>
            <shake position="center" time="250"></shake>
            <speak chara="teslaNoFace">Извращенец! Сексуальный девиант!</speak>
            <shake position="center" time="250"></shake>
            <speak chara="teslaNoFace">Отпусти сейчас же!</speak>
            <show chara="teslaBiteDrunkWinterClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaBiteDrunkWinterClose" position="center"/>
            <shake position="center" time="250"></shake>
            <speak chara="teslaNoFace">Ты должен отпустить! Отпустить! Отпустить!</speak>
            <show chara="teslaBiteDrunkWinterClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">… Способна ли ты вести себя ответственно и следить за своим телом в таком состоянии?</speak>
            <text>Юноша не знает, смеяться ему или плакать — красноволосая девушка, которую он держит за руки, сейчас лежит на земле, закатывая истерику. Она мечется и устраивает сцену, совсем как малыш, которому отказали в игрушке.</text>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaBiteDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">… Ты не отпустишь, не так ли.</speak>
            <show chara="teslaBiteDrunkWinterClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltShameWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">Прежде чем ты откажешься от своих стремлений к алкоголю… Нет, я-я не могу тебя отпустить!</speak>
            <show chara="weltShameWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaNormalDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">…</speak>
            <show chara="teslaNormalDrunkWinterClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">Ты пьяна. Вернись в свою комнату и отдохни.</speak>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Нет! Я не пьяна! Я точно трезва!</speak>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltShameWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">… Так сказал бы только пьяный!</speak>
            <show chara="weltShameWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaNormalDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Не пьяна, не пьяна - значит не пьяна!</speak>
            <text>Тесла сердито садится на корточки, а затем внезапно резко вскакивает, как будто ей в голову пришла идея.</text>
            <show chara="teslaAstonishDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Я знаю. Я больше не буду пить.</speak>
            <show chara="teslaAstonishDrunkWinterClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">… Не ври!</speak>
            <show chara="weltSurpriseWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Не вру! Не вру!</speak>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="center"/>
            <text>Пучок красных волос, источающих аромат вина, сверкает озорной ухмылкой.</text>
            <speak chara="teslaNoFace">Но за это…</speak>
            <speak chara="teslaNoFace">… тебе придется поиграть со мной!</speak>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Поиграй со мной, тогда я не буду пить!</speak>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaAstonishDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Правда! Правда! Я не вру тебе!</speak>
            <show chara="teslaAstonishDrunkWinterClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">…</speak>
            <show chara="weltNormalWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">… Ладно.</speak>
            <text>Перед лицом Смерти юноша кивает —</text>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">Итак, во что ты планируешь играть? Уже поздно знаешь ли…</speak>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Ха-ха-ха-ха, во что весело играть поздно ночью?</speak>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltSurpriseWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">А?</speak>
            <show chara="weltScaredWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">Н-Не говори таких опасных вещей!</speak>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">С-слышать, что ты говоришь такие вещи, практически то же самое, что быть виновным в этом?!</speak>
            <show chara="weltTiredWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Ах. Такой скромный. Такой робкий.</speak>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="center" opacity="0.7"/>
            <show chara="weltShameWinterClose" position="right"/>
            <speak chara="weltNoFace">Скромный, робкий, перестань говорить глупости!</speak>
            <shake position="right" time="250"></shake>
            <speak chara="weltNoFace">Как это я застенчив!</speak>
            <show chara="weltShameWinterClose" position="right" opacity="0.7"/>
            <show chara="teslaFoolDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Х-х-х-хей, тогда я просто скажу это!</speak>
            <show chara="teslaLveDrunkWinterClose" position="center"/>
            <speak chara="teslaNoFace">Вельт! Ты вонючий мальчик! Если у тебя хватит смелости, иди и…</speak>
            <goto goto="130" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="130" background="">
            <bgm src="themeTesla.mp3" status="stop"></bgm>
            <text>Бам.</text>
            <goto goto="140" change="0"/>
        </scene>
        <scene id="140" background="corridorMessy.jpg">
            <bgm src="themeTesla.mp3" status="start"></bgm>
            <text>Из тени позади них вылетает словарь и попадает шумной женщине прямо в голову.</text>
            <show chara="0einSeriousAhVestClose-up" position="center"/>
            <shake position="center" time="250"></shake>
            <speak chara="einNoFace">Сейчас полночь, а ты чертовски шумная!</speak>
            <shake position="center" time="250"></shake>
            <speak chara="einNoFace">Дай мне поспать! Сейчас! Сейчас же!</speak>
            <show chara="0einNormalVestClose-up" position="center"/>
            <speak chara="einNoFace">…</speak>
            <speak chara="einNoFace">…  …</speak>
            <show chara="0einFoolVestClose-up" position="center"/>
            <speak chara="einNoFace">…  …  …</speak>
            <show chara="einBagaVestClose-up" position="center"/>
            <speak chara="einNoFace">Скажи, Вельт… почему она вдруг так затихла?</speak>
            <end post="U2FsdGVkX19e4WHxF4Pk4HxRATs2"/>
        </scene>
    </story>
</data>